{
  " & Other Videos": "和其他视频",
  "-ing objects of \"{word}\"": "\"{word}\"的 -ing 宾语",
  "... abaft \"{word}\"": "... abaft \"{word}\"",
  "... aboard \"{word}\"": "... aboard \"{word}\"",
  "... about \"{word}\"": "... about \"{word}\"",
  "... above \"{word}\"": "... above \"{word}\"",
  "... across \"{word}\"": "... across \"{word}\"",
  "... afore \"{word}\"": "... afore \"{word}\"",
  "... after \"{word}\"": "... after \"{word}\"",
  "... against \"{word}\"": "... against \"{word}\"",
  "... agin \"{word}\"": "... agin \"{word}\"",
  "... ago \"{word}\"": "... ago \"{word}\"",
  "... ahead \"{word}\"": "... ahead \"{word}\"",
  "... albeit \"{word}\"": "... albeit \"{word}\"",
  "... along \"{word}\"": "... along \"{word}\"",
  "... alongside \"{word}\"": "... alongside \"{word}\"",
  "... although \"{word}\"": "... although \"{word}\"",
  "... amid \"{word}\"": "... amid \"{word}\"",
  "... amidst \"{word}\"": "... amidst \"{word}\"",
  "... among \"{word}\"": "... among \"{word}\"",
  "... amongst \"{word}\"": "... amongst \"{word}\"",
  "... anear \"{word}\"": "... anear \"{word}\"",
  "... anent \"{word}\"": "... anent \"{word}\"",
  "... around \"{word}\"": "... around \"{word}\"",
  "... as \"{word}\"": "... as \"{word}\"",
  "... aslant \"{word}\"": "... aslant \"{word}\"",
  "... astraddle \"{word}\"": "... astraddle \"{word}\"",
  "... astride \"{word}\"": "... astride \"{word}\"",
  "... at \"{word}\"": "... at \"{word}\"",
  "... athwart \"{word}\"": "... athwart \"{word}\"",
  "... atop \"{word}\"": "... atop \"{word}\"",
  "... atween \"{word}\"": "... atween \"{word}\"",
  "... away \"{word}\"": "... away \"{word}\"",
  "... bar \"{word}\"": "... bar \"{word}\"",
  "... barring \"{word}\"": "... barring \"{word}\"",
  "... because \"{word}\"": "... because \"{word}\"",
  "... before \"{word}\"": "... before \"{word}\"",
  "... behind \"{word}\"": "... behind \"{word}\"",
  "... below \"{word}\"": "... below \"{word}\"",
  "... beneath \"{word}\"": "... beneath \"{word}\"",
  "... beside \"{word}\"": "... beside \"{word}\"",
  "... besides \"{word}\"": "... besides \"{word}\"",
  "... between \"{word}\"": "... between \"{word}\"",
  "... betwixt \"{word}\"": "... betwixt \"{word}\"",
  "... beyond \"{word}\"": "... beyond \"{word}\"",
  "... by \"{word}\"": "... by \"{word}\"",
  "... chez \"{word}\"": "... chez \"{word}\"",
  "... circa \"{word}\"": "... circa \"{word}\"",
  "... come-on \"{word}\"": "... come-on \"{word}\"",
  "... comeon \"{word}\"": "... comeon \"{word}\"",
  "... concerning \"{word}\"": "... concerning \"{word}\"",
  "... considering \"{word}\"": "... considering \"{word}\"",
  "... cum \"{word}\"": "... cum \"{word}\"",
  "... despite \"{word}\"": "... despite \"{word}\"",
  "... directly \"{word}\"": "... directly \"{word}\"",
  "... down \"{word}\"": "... down \"{word}\"",
  "... downstream \"{word}\"": "... downstream \"{word}\"",
  "... downwind \"{word}\"": "... downwind \"{word}\"",
  "... during \"{word}\"": "... during \"{word}\"",
  "... en \"{word}\"": "... en \"{word}\"",
  "... ere \"{word}\"": "... ere \"{word}\"",
  "... ex \"{word}\"": "... ex \"{word}\"",
  "... except \"{word}\"": "... except \"{word}\"",
  "... excepting \"{word}\"": "... excepting \"{word}\"",
  "... failing \"{word}\"": "... failing \"{word}\"",
  "... for \"{word}\"": "... for \"{word}\"",
  "... forby \"{word}\"": "... forby \"{word}\"",
  "... forbye \"{word}\"": "... forbye \"{word}\"",
  "... fore \"{word}\"": "... fore \"{word}\"",
  "... fornenst \"{word}\"": "... fornenst \"{word}\"",
  "... forth \"{word}\"": "... forth \"{word}\"",
  "... frae \"{word}\"": "... frae \"{word}\"",
  "... from \"{word}\"": "... from \"{word}\"",
  "... here \"{word}\"": "... here \"{word}\"",
  "... home \"{word}\"": "... home \"{word}\"",
  "... howbeit \"{word}\"": "... howbeit \"{word}\"",
  "... if \"{word}\"": "... if \"{word}\"",
  "... immediately \"{word}\"": "... immediately \"{word}\"",
  "... in \"{word}\"": "... in \"{word}\"",
  "... inland \"{word}\"": "... inland \"{word}\"",
  "... inside \"{word}\"": "... inside \"{word}\"",
  "... insofar \"{word}\"": "... insofar \"{word}\"",
  "... into \"{word}\"": "... into \"{word}\"",
  "... inward \"{word}\"": "... inward \"{word}\"",
  "... is a \"{word}\"": "... is a \"{word}\"",
  "... layabout \"{word}\"": "... layabout \"{word}\"",
  "... less \"{word}\"": "... less \"{word}\"",
  "... lest \"{word}\"": "... lest \"{word}\"",
  "... like \"{word}\"": "... like \"{word}\"",
  "... maugre \"{word}\"": "... maugre \"{word}\"",
  "... mid \"{word}\"": "... mid \"{word}\"",
  "... midst \"{word}\"": "... midst \"{word}\"",
  "... minus \"{word}\"": "... minus \"{word}\"",
  "... nathless \"{word}\"": "... nathless \"{word}\"",
  "... near \"{word}\"": "... near \"{word}\"",
  "... nearest \"{word}\"": "... nearest \"{word}\"",
  "... neath \"{word}\"": "... neath \"{word}\"",
  "... neither \"{word}\"": "... neither \"{word}\"",
  "... next \"{word}\"": "... next \"{word}\"",
  "... nigh \"{word}\"": "... nigh \"{word}\"",
  "... north \"{word}\"": "... north \"{word}\"",
  "... notwithstanding \"{word}\"": "... notwithstanding \"{word}\"",
  "... now \"{word}\"": "... now \"{word}\"",
  "... of \"{word}\"": "... of \"{word}\"",
  "... off \"{word}\"": "... off \"{word}\"",
  "... offshore \"{word}\"": "... offshore \"{word}\"",
  "... on \"{word}\"": "... on \"{word}\"",
  "... once \"{word}\"": "... once \"{word}\"",
  "... onto \"{word}\"": "... onto \"{word}\"",
  "... opposite \"{word}\"": "... opposite \"{word}\"",
  "... out \"{word}\"": "... out \"{word}\"",
  "... outside \"{word}\"": "... outside \"{word}\"",
  "... outwith \"{word}\"": "... outwith \"{word}\"",
  "... over \"{word}\"": "... over \"{word}\"",
  "... overhead \"{word}\"": "... overhead \"{word}\"",
  "... pace \"{word}\"": "... pace \"{word}\"",
  "... par \"{word}\"": "... par \"{word}\"",
  "... past \"{word}\"": "... past \"{word}\"",
  "... per \"{word}\"": "... per \"{word}\"",
  "... piped-in \"{word}\"": "... piped-in \"{word}\"",
  "... plus \"{word}\"": "... plus \"{word}\"",
  "... post \"{word}\"": "... post \"{word}\"",
  "... pro \"{word}\"": "... pro \"{word}\"",
  "... qua \"{word}\"": "... qua \"{word}\"",
  "... re \"{word}\"": "... re \"{word}\"",
  "... reference \"{word}\"": "... reference \"{word}\"",
  "... regarding \"{word}\"": "... regarding \"{word}\"",
  "... respecting \"{word}\"": "... respecting \"{word}\"",
  "... sans \"{word}\"": "... sans \"{word}\"",
  "... save \"{word}\"": "... save \"{word}\"",
  "... saving \"{word}\"": "... saving \"{word}\"",
  "... senza \"{word}\"": "... senza \"{word}\"",
  "... since \"{word}\"": "... since \"{word}\"",
  "... sine \"{word}\"": "... sine \"{word}\"",
  "... sith \"{word}\"": "... sith \"{word}\"",
  "... so \"{word}\"": "... so \"{word}\"",
  "... sobeit \"{word}\"": "... sobeit \"{word}\"",
  "... south \"{word}\"": "... south \"{word}\"",
  "... such \"{word}\"": "... such \"{word}\"",
  "... syn \"{word}\"": "... syn \"{word}\"",
  "... syne \"{word}\"": "... syne \"{word}\"",
  "... than \"{word}\"": "... than \"{word}\"",
  "... though \"{word}\"": "... though \"{word}\"",
  "... thoughout \"{word}\"": "... thoughout \"{word}\"",
  "... thro \"{word}\"": "... thro \"{word}\"",
  "... through \"{word}\"": "... through \"{word}\"",
  "... throughout \"{word}\"": "... throughout \"{word}\"",
  "... thru \"{word}\"": "... thru \"{word}\"",
  "... thwart \"{word}\"": "... thwart \"{word}\"",
  "... till \"{word}\"": "... till \"{word}\"",
  "... to \"{word}\"": "... to \"{word}\"",
  "... toward \"{word}\"": "... toward \"{word}\"",
  "... towards \"{word}\"": "... towards \"{word}\"",
  "... under \"{word}\"": "... under \"{word}\"",
  "... underground \"{word}\"": "... underground \"{word}\"",
  "... underneath \"{word}\"": "... underneath \"{word}\"",
  "... unless \"{word}\"": "... unless \"{word}\"",
  "... unlike \"{word}\"": "... unlike \"{word}\"",
  "... until \"{word}\"": "... until \"{word}\"",
  "... unto \"{word}\"": "... unto \"{word}\"",
  "... up \"{word}\"": "... up \"{word}\"",
  "... uphill \"{word}\"": "... uphill \"{word}\"",
  "... upon \"{word}\"": "... upon \"{word}\"",
  "... upstream \"{word}\"": "... upstream \"{word}\"",
  "... v. \"{word}\"": "... v. \"{word}\"",
  "... versus \"{word}\"": "... versus \"{word}\"",
  "... via \"{word}\"": "... via \"{word}\"",
  "... vis-a-vis \"{word}\"": "... vis-a-vis \"{word}\"",
  "... vis-à-vis \"{word}\"": "... vis-à-vis \"{word}\"",
  "... vs. \"{word}\"": "... vs. \"{word}\"",
  "... wanting \"{word}\"": "... wanting \"{word}\"",
  "... west \"{word}\"": "... west \"{word}\"",
  "... when \"{word}\"": "... when \"{word}\"",
  "... whenas \"{word}\"": "... whenas \"{word}\"",
  "... whencesoever \"{word}\"": "... whencesoever \"{word}\"",
  "... whenever \"{word}\"": "... whenever \"{word}\"",
  "... whensoever \"{word}\"": "... whensoever \"{word}\"",
  "... where \"{word}\"": "... where \"{word}\"",
  "... whereas \"{word}\"": "... whereas \"{word}\"",
  "... wheresoever \"{word}\"": "... wheresoever \"{word}\"",
  "... whereupon \"{word}\"": "... whereupon \"{word}\"",
  "... wherever \"{word}\"": "... wherever \"{word}\"",
  "... whether \"{word}\"": "... whether \"{word}\"",
  "... while \"{word}\"": "... while \"{word}\"",
  "... whilst \"{word}\"": "... whilst \"{word}\"",
  "... whither \"{word}\"": "... whither \"{word}\"",
  "... whithersoever \"{word}\"": "... whithersoever \"{word}\"",
  "... with \"{word}\"": "... with \"{word}\"",
  "... withal \"{word}\"": "... withal \"{word}\"",
  "... within \"{word}\"": "... within \"{word}\"",
  "... without \"{word}\"": "... without \"{word}\"",
  "... worth \"{word}\"": "... worth \"{word}\"",
  "... yet \"{word}\"": "... yet \"{word}\"",
  "’s Language Dashboard": "的语言学习进度表",
  "\"{word}\" abaft ...": "\"{word}\" abaft ...",
  "\"{word}\" aboard ...": "\"{word}\" aboard ...",
  "\"{word}\" about ...": "\"{word}\" about ...",
  "\"{word}\" above ...": "\"{word}\" above ...",
  "\"{word}\" across ...": "\"{word}\" across ...",
  "\"{word}\" afore ...": "\"{word}\" afore ...",
  "\"{word}\" after ...": "\"{word}\" after ...",
  "\"{word}\" against ...": "\"{word}\" against ...",
  "\"{word}\" agin ...": "\"{word}\" agin ...",
  "\"{word}\" ago ...": "\"{word}\" ago ...",
  "\"{word}\" ahead ...": "\"{word}\" ahead ...",
  "\"{word}\" albeit ...": "\"{word}\" albeit ...",
  "\"{word}\" along ...": "\"{word}\" along ...",
  "\"{word}\" alongside ...": "\"{word}\" alongside ...",
  "\"{word}\" although ...": "\"{word}\" although ...",
  "\"{word}\" amid ...": "\"{word}\" amid ...",
  "\"{word}\" amidst ...": "\"{word}\" amidst ...",
  "\"{word}\" among ...": "\"{word}\" among ...",
  "\"{word}\" amongst ...": "\"{word}\" amongst ...",
  "\"{word}\" and/or ...": "\"{word}\" and/or ...",
  "\"{word}\" anear ...": "\"{word}\" anear ...",
  "\"{word}\" anent ...": "\"{word}\" anent ...",
  "\"{word}\" around ...": "\"{word}\" around ...",
  "\"{word}\" as ...": "\"{word}\" as ...",
  "\"{word}\" aslant ...": "\"{word}\" aslant ...",
  "\"{word}\" astraddle ...": "\"{word}\" astraddle ...",
  "\"{word}\" astride ...": "\"{word}\" astride ...",
  "\"{word}\" at ...": "\"{word}\" at ...",
  "\"{word}\" athwart ...": "\"{word}\" athwart ...",
  "\"{word}\" atop ...": "\"{word}\" atop ...",
  "\"{word}\" atween ...": "\"{word}\" atween ...",
  "\"{word}\" away ...": "\"{word}\" away ...",
  "\"{word}\" bar ...": "\"{word}\" bar ...",
  "\"{word}\" barring ...": "\"{word}\" barring ...",
  "\"{word}\" because ...": "\"{word}\" because ...",
  "\"{word}\" before ...": "\"{word}\" before ...",
  "\"{word}\" behind ...": "\"{word}\" behind ...",
  "\"{word}\" below ...": "\"{word}\" below ...",
  "\"{word}\" beneath ...": "\"{word}\" beneath ...",
  "\"{word}\" beside ...": "\"{word}\" beside ...",
  "\"{word}\" besides ...": "\"{word}\" besides ...",
  "\"{word}\" between ...": "\"{word}\" between ...",
  "\"{word}\" betwixt ...": "\"{word}\" betwixt ...",
  "\"{word}\" beyond ...": "\"{word}\" beyond ...",
  "\"{word}\" by ...": "\"{word}\" by ...",
  "\"{word}\" chez ...": "\"{word}\" chez ...",
  "\"{word}\" circa ...": "\"{word}\" circa ...",
  "\"{word}\" come-on ...": "\"{word}\" come-on ...",
  "\"{word}\" comeon ...": "\"{word}\" comeon ...",
  "\"{word}\" concerning ...": "\"{word}\" concerning ...",
  "\"{word}\" considering ...": "\"{word}\" considering ...",
  "\"{word}\" cum ...": "\"{word}\" cum ...",
  "\"{word}\" despite ...": "\"{word}\" despite ...",
  "\"{word}\" directly ...": "\"{word}\" directly ...",
  "\"{word}\" down ...": "\"{word}\" down ...",
  "\"{word}\" downstream ...": "\"{word}\" downstream ...",
  "\"{word}\" downwind ...": "\"{word}\" downwind ...",
  "\"{word}\" during ...": "\"{word}\" during ...",
  "\"{word}\" en ...": "\"{word}\" en ...",
  "\"{word}\" ere ...": "\"{word}\" ere ...",
  "\"{word}\" ex ...": "\"{word}\" ex ...",
  "\"{word}\" except ...": "\"{word}\" except ...",
  "\"{word}\" excepting ...": "\"{word}\" excepting ...",
  "\"{word}\" failing ...": "\"{word}\" failing ...",
  "\"{word}\" for ...": "\"{word}\" for ...",
  "\"{word}\" forby ...": "\"{word}\" forby ...",
  "\"{word}\" forbye ...": "\"{word}\" forbye ...",
  "\"{word}\" fore ...": "\"{word}\" fore ...",
  "\"{word}\" fornenst ...": "\"{word}\" fornenst ...",
  "\"{word}\" forth ...": "\"{word}\" forth ...",
  "\"{word}\" frae ...": "\"{word}\" frae ...",
  "\"{word}\" from ...": "\"{word}\" from ...",
  "\"{word}\" here ...": "\"{word}\" here ...",
  "\"{word}\" home ...": "\"{word}\" home ...",
  "\"{word}\" howbeit ...": "\"{word}\" howbeit ...",
  "\"{word}\" if ...": "\"{word}\" if ...",
  "\"{word}\" immediately ...": "\"{word}\" immediately ...",
  "\"{word}\" in ...": "\"{word}\" in ...",
  "\"{word}\" inland ...": "\"{word}\" inland ...",
  "\"{word}\" inside ...": "\"{word}\" inside ...",
  "\"{word}\" insofar ...": "\"{word}\" insofar ...",
  "\"{word}\" into ...": "\"{word}\" into ...",
  "\"{word}\" inward ...": "\"{word}\" inward ...",
  "\"{word}\" is a ...": "\"{word}\" is a ...",
  "\"{word}\" layabout ...": "\"{word}\" layabout ...",
  "\"{word}\" less ...": "\"{word}\" less ...",
  "\"{word}\" lest ...": "\"{word}\" lest ...",
  "\"{word}\" like ...": "\"{word}\" like ...",
  "\"{word}\" maugre ...": "\"{word}\" maugre ...",
  "\"{word}\" mid ...": "\"{word}\" mid ...",
  "\"{word}\" midst ...": "\"{word}\" midst ...",
  "\"{word}\" minus ...": "\"{word}\" minus ...",
  "\"{word}\" nathless ...": "\"{word}\" nathless ...",
  "\"{word}\" near ...": "\"{word}\" near ...",
  "\"{word}\" nearest ...": "\"{word}\" nearest ...",
  "\"{word}\" neath ...": "\"{word}\" neath ...",
  "\"{word}\" neither ...": "\"{word}\" neither ...",
  "\"{word}\" next ...": "\"{word}\" next ...",
  "\"{word}\" nigh ...": "\"{word}\" nigh ...",
  "\"{word}\" north ...": "\"{word}\" north ...",
  "\"{word}\" notwithstanding ...": "\"{word}\" notwithstanding ...",
  "\"{word}\" now ...": "\"{word}\" now ...",
  "\"{word}\" of ...": "\"{word}\" of ...",
  "\"{word}\" off ...": "\"{word}\" off ...",
  "\"{word}\" offshore ...": "\"{word}\" offshore ...",
  "\"{word}\" on ...": "\"{word}\" on ...",
  "\"{word}\" once ...": "\"{word}\" once ...",
  "\"{word}\" onto ...": "\"{word}\" onto ...",
  "\"{word}\" opposite ...": "\"{word}\" opposite ...",
  "\"{word}\" out ...": "\"{word}\" out ...",
  "\"{word}\" outside ...": "\"{word}\" outside ...",
  "\"{word}\" outwith ...": "\"{word}\" outwith ...",
  "\"{word}\" over ...": "\"{word}\" over ...",
  "\"{word}\" overhead ...": "\"{word}\" overhead ...",
  "\"{word}\" pace ...": "\"{word}\" pace ...",
  "\"{word}\" par ...": "\"{word}\" par ...",
  "\"{word}\" past ...": "\"{word}\" past ...",
  "\"{word}\" per ...": "\"{word}\" per ...",
  "\"{word}\" piped-in ...": "\"{word}\" piped-in ...",
  "\"{word}\" plus ...": "\"{word}\" plus ...",
  "\"{word}\" post ...": "\"{word}\" post ...",
  "\"{word}\" pro ...": "\"{word}\" pro ...",
  "\"{word}\" qua ...": "\"{word}\" qua ...",
  "\"{word}\" re ...": "\"{word}\" re ...",
  "\"{word}\" reference ...": "\"{word}\" reference ...",
  "\"{word}\" regarding ...": "\"{word}\" regarding ...",
  "\"{word}\" respecting ...": "\"{word}\" respecting ...",
  "\"{word}\" sans ...": "\"{word}\" sans ...",
  "\"{word}\" save ...": "\"{word}\" save ...",
  "\"{word}\" saving ...": "\"{word}\" saving ...",
  "\"{word}\" senza ...": "\"{word}\" senza ...",
  "\"{word}\" since ...": "\"{word}\" since ...",
  "\"{word}\" sine ...": "\"{word}\" sine ...",
  "\"{word}\" sith ...": "\"{word}\" sith ...",
  "\"{word}\" so ...": "\"{word}\" so ...",
  "\"{word}\" sobeit ...": "\"{word}\" sobeit ...",
  "\"{word}\" south ...": "\"{word}\" south ...",
  "\"{word}\" such ...": "\"{word}\" such ...",
  "\"{word}\" syn ...": "\"{word}\" syn ...",
  "\"{word}\" syne ...": "\"{word}\" syne ...",
  "\"{word}\" than ...": "\"{word}\" than ...",
  "\"{word}\" though ...": "\"{word}\" though ...",
  "\"{word}\" thoughout ...": "\"{word}\" thoughout ...",
  "\"{word}\" thro ...": "\"{word}\" thro ...",
  "\"{word}\" through ...": "\"{word}\" through ...",
  "\"{word}\" throughout ...": "\"{word}\" throughout ...",
  "\"{word}\" thru ...": "\"{word}\" thru ...",
  "\"{word}\" thwart ...": "\"{word}\" thwart ...",
  "\"{word}\" till ...": "\"{word}\" till ...",
  "\"{word}\" to ...": "\"{word}\" to ...",
  "\"{word}\" toward ...": "\"{word}\" toward ...",
  "\"{word}\" towards ...": "\"{word}\" towards ...",
  "\"{word}\" under ...": "\"{word}\" under ...",
  "\"{word}\" underground ...": "\"{word}\" underground ...",
  "\"{word}\" underneath ...": "\"{word}\" underneath ...",
  "\"{word}\" unless ...": "\"{word}\" unless ...",
  "\"{word}\" unlike ...": "\"{word}\" unlike ...",
  "\"{word}\" until ...": "\"{word}\" until ...",
  "\"{word}\" unto ...": "\"{word}\" unto ...",
  "\"{word}\" up ...": "\"{word}\" up ...",
  "\"{word}\" uphill ...": "\"{word}\" uphill ...",
  "\"{word}\" upon ...": "\"{word}\" upon ...",
  "\"{word}\" upstream ...": "\"{word}\" upstream ...",
  "\"{word}\" v. ...": "\"{word}\" v. ...",
  "\"{word}\" versus ...": "\"{word}\" versus ...",
  "\"{word}\" via ...": "\"{word}\" via ...",
  "\"{word}\" vis-a-vis ...": "\"{word}\" vis-a-vis ...",
  "\"{word}\" vis-à-vis ...": "\"{word}\" vis-à-vis ...",
  "\"{word}\" vs. ...": "\"{word}\" vs. ...",
  "\"{word}\" wanting ...": "\"{word}\" wanting ...",
  "\"{word}\" west ...": "\"{word}\" west ...",
  "\"{word}\" when ...": "\"{word}\" when ...",
  "\"{word}\" whenas ...": "\"{word}\" whenas ...",
  "\"{word}\" whencesoever ...": "\"{word}\" whencesoever ...",
  "\"{word}\" whenever ...": "\"{word}\" whenever ...",
  "\"{word}\" whensoever ...": "\"{word}\" whensoever ...",
  "\"{word}\" where ...": "\"{word}\" where ...",
  "\"{word}\" whereas ...": "\"{word}\" whereas ...",
  "\"{word}\" wheresoever ...": "\"{word}\" wheresoever ...",
  "\"{word}\" whereupon ...": "\"{word}\" whereupon ...",
  "\"{word}\" wherever ...": "\"{word}\" wherever ...",
  "\"{word}\" whether ...": "\"{word}\" whether ...",
  "\"{word}\" while ...": "\"{word}\" while ...",
  "\"{word}\" whilst ...": "\"{word}\" whilst ...",
  "\"{word}\" whither ...": "\"{word}\" whither ...",
  "\"{word}\" whithersoever ...": "\"{word}\" whithersoever ...",
  "\"{word}\" with ...": "\"{word}\" with ...",
  "\"{word}\" withal ...": "\"{word}\" withal ...",
  "\"{word}\" within ...": "\"{word}\" within ...",
  "\"{word}\" without ...": "\"{word}\" without ...",
  "\"{word}\" worth ...": "\"{word}\" worth ...",
  "\"{word}\" yet ...": "\"{word}\" yet ...",
  "“{text}” videos on YouTube": "在 YouTube 上关于 “{text}” 的视频",
  "(no common definitions)": "（没有共同的定义）",
  "{cat} ({num}*) level": "{cat}（{num}*）",
  "{count} books": "{count}本书",
  "{count} Subscribers": "粉丝数 {count}",
  "{description}, a user of {language}.": "{description}. 是一位{language}语言使用者。",
  "{discount} on lifetime Pro account": "终身 Pro 账户{discount}",
  "{hours} to {goal}": "达到{goal}尚需{hours}",
  "{hours}{minutes}{seconds}": "{hours}{minutes}{seconds}",
  "{l2} Books": "{l2}书籍",
  "{l2} Learning Path": "{l2}学习攻略",
  "{l2} Minimal Pairs": "{l2}最小对立体",
  "{l2} reading with popup dictionary": "{l2}阅读（含自动取词功能）",
  "{l2} Videos": "{l2}视频",
  "{l2} Videos You Watched": "您观看过的{l2}视频",
  "{lang} Phonetic Transcription": "{lang}音标转录",
  "{level} Words": "{level}词汇",
  "{markdown} and {html} are also supported.": "还支持 {markdown} 和 {html}。",
  "{name} SALE!": "{name}促销活动！",
  "{name}’s {l2} Language Progress": "{name}的{l2}学习进度",
  "{num} hours": "{num} 小时",
  "{num} hr": "{num}小时",
  "{num} languages listed": "已列出 {num} 种语言",
  "{num} min": "{num}分",
  "{num} months": "{num}个月",
  "{num} of {total}": "{num} / {total}",
  "{num} pairs found:": "找到了对立体{num}对：",
  "{num} phrases": "{num} 个短语",
  "{num} sec": "{num}秒",
  "{num} shows": "{num}个节目",
  "{num} Speakers": "{num}母语者",
  "{num} TV Show(s)": "{num}个电视节目",
  "{num} Videos": "{num} 个视频",
  "{num} word(s)": "{num}个词",
  "{num} words found:": "已找到{num}个词：",
  "{num} year(s) and": "{num}年",
  "{num} YouTube Channel(s)": "{num}YouTube频道",
  "{num1} translators, {num2} languages.": "{num1} 个翻译器，{num2} 种语言。",
  "{resources} Resources to Help You Learn {l2}": "帮助您学习{l2}的{resources}个资源",
  "{word} abaft ...": "{word} abaft ...",
  "{word} aboard ...": "{word} aboard ...",
  "{word} about ...": "{word} about ...",
  "{word} above ...": "{word} above ...",
  "{word} across ...": "{word} across ...",
  "{word} afore ...": "{word} afore ...",
  "{word} after ...": "{word} after ...",
  "{word} against ...": "{word} against ...",
  "{word} agin ...": "{word} agin ...",
  "{word} ago ...": "{word} ago ...",
  "{word} ahead ...": "{word} ahead ...",
  "{word} albeit ...": "{word} albeit ...",
  "{word} along ...": "{word} along ...",
  "{word} alongside ...": "{word} alongside ...",
  "{word} although ...": "{word} although ...",
  "{word} amid ...": "{word} amid ...",
  "{word} amidst ...": "{word} amidst ...",
  "{word} among ...": "{word} among ...",
  "{word} amongst ...": "{word} amongst ...",
  "{word} and/or ...": "{word} and/or ...",
  "{word} anear ...": "{word} anear ...",
  "{word} anent ...": "{word} anent ...",
  "{word} around ...": "{word} around ...",
  "{word} as ...": "{word} as ...",
  "{word} aslant ...": "{word} aslant ...",
  "{word} astraddle ...": "{word} astraddle ...",
  "{word} astride ...": "{word} astride ...",
  "{word} at ...": "{word} at ...",
  "{word} athwart ...": "{word} athwart ...",
  "{word} atop ...": "{word} atop ...",
  "{word} atween ...": "{word} atween ...",
  "{word} away ...": "{word} away ...",
  "{word} bar ...": "{word} bar ...",
  "{word} barring ...": "{word} barring ...",
  "{word} because ...": "{word} because ...",
  "{word} before ...": "{word} before ...",
  "{word} behind ...": "{word} behind ...",
  "{word} below ...": "{word} below ...",
  "{word} beneath ...": "{word} beneath ...",
  "{word} beside ...": "{word} beside ...",
  "{word} besides ...": "{word} besides ...",
  "{word} between ...": "{word} between ...",
  "{word} betwixt ...": "{word} betwixt ...",
  "{word} beyond ...": "{word} beyond ...",
  "{word} by ...": "{word} by ...",
  "{word} chez ...": "{word} chez ...",
  "{word} circa ...": "{word} circa ...",
  "{word} come-on ...": "{word} come-on ...",
  "{word} comeon ...": "{word} comeon ...",
  "{word} concerning ...": "{word} concerning ...",
  "{word} considering ...": "{word} considering ...",
  "{word} cum ...": "{word} cum ...",
  "{word} despite ...": "{word} despite ...",
  "{word} directly ...": "{word} directly ...",
  "{word} down ...": "{word} down ...",
  "{word} downstream ...": "{word} downstream ...",
  "{word} downwind ...": "{word} downwind ...",
  "{word} during ...": "{word} during ...",
  "{word} en ...": "{word} en ...",
  "{word} ere ...": "{word} ere ...",
  "{word} ex ...": "{word} ex ...",
  "{word} except ...": "{word} except ...",
  "{word} excepting ...": "{word} excepting ...",
  "{word} failing ...": "{word} failing ...",
  "{word} for ...": "{word} for ...",
  "{word} forby ...": "{word} forby ...",
  "{word} forbye ...": "{word} forbye ...",
  "{word} fore ...": "{word} fore ...",
  "{word} fornenst ...": "{word} fornenst ...",
  "{word} forth ...": "{word} forth ...",
  "{word} frae ...": "{word} frae ...",
  "{word} from ...": "{word} from ...",
  "{word} here ...": "{word} here ...",
  "{word} home ...": "{word} home ...",
  "{word} howbeit ...": "{word} howbeit ...",
  "{word} if ...": "{word} if ...",
  "{word} immediately ...": "{word} immediately ...",
  "{word} in ...": "{word} in ...",
  "{word} inland ...": "{word} inland ...",
  "{word} inside ...": "{word} inside ...",
  "{word} insofar ...": "{word} insofar ...",
  "{word} into ...": "{word} into ...",
  "{word} inward ...": "{word} inward ...",
  "{word} is a ...": "{word} is a ...",
  "{word} layabout ...": "{word} layabout ...",
  "{word} less ...": "{word} less ...",
  "{word} lest ...": "{word} lest ...",
  "{word} like ...": "{word} like ...",
  "{word} maugre ...": "{word} maugre ...",
  "{word} mid ...": "{word} mid ...",
  "{word} midst ...": "{word} midst ...",
  "{word} minus ...": "{word} minus ...",
  "{word} nathless ...": "{word} nathless ...",
  "{word} near ...": "{word} near ...",
  "{word} nearest ...": "{word} nearest ...",
  "{word} neath ...": "{word} neath ...",
  "{word} neither ...": "{word} neither ...",
  "{word} next ...": "{word} next ...",
  "{word} nigh ...": "{word} nigh ...",
  "{word} north ...": "{word} north ...",
  "{word} notwithstanding ...": "{word} notwithstanding ...",
  "{word} now ...": "{word} now ...",
  "{word} of ...": "{word} of ...",
  "{word} off ...": "{word} off ...",
  "{word} offshore ...": "{word} offshore ...",
  "{word} on ...": "{word} on ...",
  "{word} once ...": "{word} once ...",
  "{word} onto ...": "{word} onto ...",
  "{word} opposite ...": "{word} opposite ...",
  "{word} out ...": "{word} out ...",
  "{word} outside ...": "{word} outside ...",
  "{word} outwith ...": "{word} outwith ...",
  "{word} over ...": "{word} over ...",
  "{word} overhead ...": "{word} overhead ...",
  "{word} pace ...": "{word} pace ...",
  "{word} par ...": "{word} par ...",
  "{word} past ...": "{word} past ...",
  "{word} per ...": "{word} per ...",
  "{word} piped-in ...": "{word} piped-in ...",
  "{word} plus ...": "{word} plus ...",
  "{word} post ...": "{word} post ...",
  "{word} pro ...": "{word} pro ...",
  "{word} qua ...": "{word} qua ...",
  "{word} re ...": "{word} re ...",
  "{word} reference ...": "{word} reference ...",
  "{word} regarding ...": "{word} regarding ...",
  "{word} respecting ...": "{word} respecting ...",
  "{word} sans ...": "{word} sans ...",
  "{word} save ...": "{word} save ...",
  "{word} saving ...": "{word} saving ...",
  "{word} senza ...": "{word} senza ...",
  "{word} since ...": "{word} since ...",
  "{word} sine ...": "{word} sine ...",
  "{word} sith ...": "{word} sith ...",
  "{word} so ...": "{word} so ...",
  "{word} sobeit ...": "{word} sobeit ...",
  "{word} south ...": "{word} south ...",
  "{word} such ...": "{word} such ...",
  "{word} syn ...": "{word} syn ...",
  "{word} syne ...": "{word} syne ...",
  "{word} than ...": "{word} than ...",
  "{word} though ...": "{word} though ...",
  "{word} thoughout ...": "{word} thoughout ...",
  "{word} thro ...": "{word} thro ...",
  "{word} through ...": "{word} through ...",
  "{word} throughout ...": "{word} throughout ...",
  "{word} thru ...": "{word} thru ...",
  "{word} thwart ...": "{word} thwart ...",
  "{word} till ...": "{word} till ...",
  "{word} to ...": "{word} to ...",
  "{word} toward ...": "{word} toward ...",
  "{word} towards ...": "{word} towards ...",
  "{word} under ...": "{word} under ...",
  "{word} underground ...": "{word} underground ...",
  "{word} underneath ...": "{word} underneath ...",
  "{word} unless ...": "{word} unless ...",
  "{word} unlike ...": "{word} unlike ...",
  "{word} until ...": "{word} until ...",
  "{word} unto ...": "{word} unto ...",
  "{word} up ...": "{word} up ...",
  "{word} uphill ...": "{word} uphill ...",
  "{word} upon ...": "{word} upon ...",
  "{word} upstream ...": "{word} upstream ...",
  "{word} v. ...": "{word} v. ...",
  "{word} versus ...": "{word} versus ...",
  "{word} via ...": "{word} via ...",
  "{word} vis-a-vis ...": "{word} vis-a-vis ...",
  "{word} vis-à-vis ...": "{word} vis-à-vis ...",
  "{word} vs. ...": "{word} vs. ...",
  "{word} wanting ...": "{word} wanting ...",
  "{word} west ...": "{word} west ...",
  "{word} when ...": "{word} when ...",
  "{word} whenas ...": "{word} whenas ...",
  "{word} whencesoever ...": "{word} whencesoever ...",
  "{word} whenever ...": "{word} whenever ...",
  "{word} whensoever ...": "{word} whensoever ...",
  "{word} where ...": "{word} where ...",
  "{word} whereas ...": "{word} whereas ...",
  "{word} wheresoever ...": "{word} wheresoever ...",
  "{word} whereupon ...": "{word} whereupon ...",
  "{word} wherever ...": "{word} wherever ...",
  "{word} whether ...": "{word} whether ...",
  "{word} while ...": "{word} while ...",
  "{word} whilst ...": "{word} whilst ...",
  "{word} whither ...": "{word} whither ...",
  "{word} whithersoever ...": "{word} whithersoever ...",
  "{word} with ...": "{word} with ...",
  "{word} withal ...": "{word} withal ...",
  "{word} within ...": "{word} within ...",
  "{word} without ...": "{word} without ...",
  "{word} worth ...": "{word} worth ...",
  "{word} yet ...": "{word} yet ...",
  "{word}'s ...": "{word}'s ...",
  "/lifetime": "/终生",
  "/mo": "/月",
  "/yr": "/年",
  "14 day": "14天",
  "2010 Numbers": "2010年数字",
  "30% off": "7折",
  "6 Best Loved Spanish Literary Classics": "六大最受欢迎的西班牙文学经典",
  "A {0} character.": "{0}字",
  "A Random {0} in {1}": "一个随机的{1}{0}",
  "A user of {language}.": "一位{language}语言使用者。",
  "A'ou": "奥乌语",
  "A1, A2, B1 ... C2 refer to language proficiency levels according to the {0}.": "A1、A2、B1 ... C2 是指根据 {0} 的语言熟练程度。",
  "Abkhaz": "阿布哈兹语",
  "About": "关于",
  "About Jiang at SFU": "关于 SFU 的 Jiang",
  "About Reddit": "关于 Reddit",
  "About the {l2} language": "关于{l2}这门语言",
  "About Us": "关于我们",
  "Access 600,000+ videos across 207+ languages": "通过207多种语言访问600000多个视频",
  "Achuar": "阿丘亚尔语",
  "Action/Adventure": "动作/冒险",
  "Add": "添加",
  "Add to Bookshelf": "加入我的书架",
  "Add to Playlist": "添加到播放列表",
  "Add to Saved Words": "添加到保存的单词中",
  "Added": "已添加",
  "adjective predicates of \"{word}\"": "\"{word}\" 的形容词谓语",
  "adjectives after \"{word}\"": "\"{word}\" 后的形容词",
  "adjectives modified by \"{word}\"": "\"{word}\"修饰的形容词",
  "Admin Mode": "管理模式",
  "Advanced I": "高级 I",
  "Advanced II": "高级 II",
  "Adventure": "冒险",
  "adverbs modified by \"{word}\"": "\"{word}\"修饰的副词",
  "Afghanistan": "阿富汗",
  "Africa": "非洲",
  "African American Writers": "非洲裔美国作家",
  "Afrikaans": "南非荷兰语",
  "Afro-Asiatic": "亚非语系",
  "Ainu": "爱努语",
  "Akkadian": "阿卡德语",
  "Albania": "阿尔巴尼亚",
  "Albanian": "阿尔巴尼亚语",
  "Alemannic German": "阿勒曼尼语",
  "Algeria": "阿尔及利亚",
  "Alipay": "支付宝",
  "All": "全部",
  "All Categories": "所有类别",
  "All Levels": "所有级别",
  "All phonological features shared by {phonemes}:": "{phonemes} 共有的所有音系学特征：",
  "All Topics": "所有主题",
  "All TV Shows": "所有电视节目",
  "All Videos": "所有视频",
  "All Word Lists": "所有单词集",
  "All YouTube Channels": "所有YouTube频道",
  "Already have an account?": "已经有帐户了吗？",
  "Also speaks:": "还讲：",
  "American Samoa": "美属萨摩亚",
  "American Sign Language": "美国手语",
  "Amharic": "阿姆哈拉语",
  "Amis": "阿美语",
  "Ancient Greek": "古希腊语",
  "Ancient Hebrew": "古希伯来语",
  "And connect with people passionate about learning languages, just like you!": "和像你一样热衷于学习语言的人建立联系！",
  "and study transcripts of {l2} videos with a popup dictionary.": "并使用自动取词功能学习视频的{l2}字幕。",
  "and/or": "和/或",
  "Andorra": "安道尔",
  "Android Package": "Android软件包",
  "Angola": "安哥拉",
  "Anguilla": "安圭拉",
  "Animal": "动物",
  "Animals-Domestic": "家养动物",
  "Animals-Wild-Birds": "野生鸟类",
  "Anime": "动漫",
  "Anime/Animation": "动漫",
  "Annotated Text": "标注文本",
  "Antarctica": "南极洲",
  "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
  "App unresponsive?": "应用若无响应，请尝试",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Aramaic": "阿拉马语",
  "Architecture": "建筑",
  "Are you sure you want to delete this playlist?": "您确定要删除此播放列表吗？",
  "Are you sure you want to delete this video from the playlist?": "您确定要从播放列表中删除该视频吗？",
  "Are you sure you want to remove all saved phrases?": "您确定要删除所有已保存的短语吗？",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Armenia": "亚美尼亚",
  "Armenian": "亚美尼亚语",
  "Art": "艺术",
  "Arthurian Legends": "亚瑟王传奇",
  "Articles": "文章",
  "Articles on Languages": "关于语言的文章",
  "Aruba": "阿鲁巴",
  "Ask ChatGPT": "问问ChatGPT",
  "Ask ChatGPT:": "询问 ChatGPT：",
  "Ask us questions, give us feedback, and network with other language learners.": "向我们提问，给我们反馈，并与其他语言学习者交流。",
  "Assamese": "阿萨姆语",
  "At the {level} level, we recommend using the following resources, products, or services": "在 {level} 级别，我们建议使用以下资源、产品或服务",
  "Atheism": "无神论",
  "Atlantic-Congo": "大西洋-刚果语系",
  "Audio-Visual": "视听资源",
  "Audiobook": "有声读物",
  "Audiobooks": "有声书",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Austria": "奥地利",
  "Austroasiatic": "南亚语系",
  "Austronesian": "南岛语系",
  "Auto Pronounce": "单词自动发音",
  "Auto-Pause": "自动暂停",
  "Autos & Vehicles": "汽车",
  "Available on iOS, iPadOS, Android, macOS and Windows.": "适用于 iOS、iPadOS、Android、macOS 和 Windows。",
  "Awadhi": "阿瓦地语",
  "Aymara": "艾马拉语",
  "Aynu": "艾努语",
  "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
  "Azerbaijani": "阿塞拜疆语",
  "Back": "返回",
  "BACK TO SCHOOL": "开学季",
  "Bahamas": "巴哈马",
  "Bahrain": "巴林",
  "Baidu": "百度",
  "Bangladesh": "孟加拉国",
  "Banned Books from Anne Haight's list": "安妮·海特禁书列表",
  "Banned Books List from the American Library Association": "美国图书馆协会禁书列表",
  "Bar graph shows number of speakers.": "条形图显示发言者的数量。",
  "Barbados": "巴巴多斯",
  "Basay": "巴赛语",
  "Bashkir": "巴什基尔语",
  "Basque": "巴斯克语",
  "Before you get Pro, you need to create an account.": "在获得Pro之前，您需要创建一个帐户。",
  "Beginner I": "初级 I",
  "Beginner II": "初级 II",
  "Beginner III": "初级 III",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Belarusian": "白俄罗斯语",
  "Belgium": "比利时",
  "Belize": "伯利兹",
  "Bengali": "孟加拉语",
  "Benin": "贝宁",
  "Bermuda": "百慕大群岛",
  "Best Books Ever Listings": "有史以来最佳图书排行",
  "Bestsellers, American, 1895-1923": "美国畅销书，1895-1923",
  "Bhojpuri": "博杰普尔语",
  "Bhutan": "不丹",
  "Bibliomania": "藏书癖",
  "Bigger": "更大",
  "Billed annually": "按年计费",
  "Billed monthly": "按月计费",
  "Bing": "必应",
  "Biology": "生物学",
  "Blog": "博客",
  "Bolivia": "玻利维亚",
  "Books": "书籍",
  "Books (Legacy)": "书籍（旧版本）",
  "Bookshelf": "书架",
  "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
  "Bosnian": "波斯尼亚语",
  "Botswana": "博茨瓦纳",
  "Bouvet Island": "布韦岛",
  "Brazil": "巴西",
  "Breton": "布列塔尼语",
  "British Indian Ocean Territory": "英属印度洋领土",
  "British Virgin Islands": "英属维尔京群岛",
  "Browse books": "浏览书籍",
  "Browse Books": "浏览书籍",
  "Browse Videos": "浏览影片",
  "Browse Words by {level} Courses": "按 {level} 课程浏览单词",
  "Brunei": "文莱",
  "Bulgaria": "保加利亚",
  "Bulgarian": "保加利亚语",
  "Burkina Faso": "布基纳法索",
  "Burmese": "缅甸语",
  "Burundi": "布隆迪",
  "Burushaski": "布鲁沙斯基语",
  "by watching video clips containing the most common {l2} expressions.": "播放含有这些短语的{l2}视频片段。",
  "Cambodia": "柬埔寨",
  "Cambridge Dictionary": "剑桥词典",
  "Cameroon": "喀麦隆",
  "Canada": "加拿大",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel anytime by {emailing_us}.": "可 {emailing_us} 随时退订。",
  "Cantonese": "粤语",
  "Cape Verde": "佛得角",
  "Catalan": "加泰隆语",
  "Categories": "类别",
  "Cayman Islands": "开曼群岛",
  "Cebuano": "宿务语",
  "CEFR": "欧标",
  "Central African Republic": "中非共和国",
  "Central Kurdish": "中库尔德语",
  "Chad": "乍得",
  "Changing your password...": "正在更改密码……",
  "Channel": "频道",
  "Channels": "油管频道",
  "Character": "汉字",
  "Character Decomposition": "汉字部件拆分",
  "Character Definitions": "汉字定义",
  "Characters": "汉字",
  "ChatGPT Settings": "ChatGPT 设置",
  "Check All": "全部选中",
  "Checking your Pro subscription...": "正在检查您的 Pro 订阅...",
  "Chhattisgarhi": "查蒂斯加尔语",
  "Children's Fiction": "儿童小说",
  "Children's History": "儿童历史",
  "Children's Literature": "儿童文学",
  "Children's Myths, Fairy Tales, etc.": "儿童神话、童话等",
  "Children's Picture Books": "儿童图画书",
  "Chile": "智利",
  "China": "中国",
  "Chinese": "汉语",
  "Chinese Hànzì": "汉语汉字",
  "Choose a video ({formats}) to open:": "选择要打开的视频（{formats}）：",
  "Choose an ebook (.epub) to open:": "选择要打开的电子书 (.epub)：",
  "Choose Search Terms": "选择搜索关键词",
  "Christianity": "基督教",
  "Christmas": "圣诞节",
  "Christmas Island": "圣诞岛",
  "Circle sizes correspond to speaker populations. Circles are colour-coded by language families.": "圆圈大小对应于使用者的人群。 圆圈按语系进行颜色编码。",
  "Classical Antiquity": "古典时代",
  "Classics": "经典",
  "Clear": "清除",
  "Clear History": "清除历史记录",
  "Click on any language to learn it.": "单击任何语言打开学习界面。",
  "Close": "关闭",
  "Co-founder, Designer, Developer": "联合创始人、设计师、开发员",
  "Cocos [Keeling] Islands": "科科斯[基林]群岛",
  "Code": "代码",
  "Collapse": "叠起",
  "Collapse Menu": "隐藏菜单",
  "Collapse Video": "隐藏视频",
  "Collocations": "搭配",
  "Collocations provided by": "词语搭配提供方",
  "Collocations with “{term}” and “{compareTerm}”": "与“{term}”和“{compareTerm}”的搭配",
  "Collocations with “{text}”": "跟 “{text}” 的词语搭配",
  "Colombia": "哥伦比亚",
  "Comedy": "喜剧",
  "Common European Framework of Reference for Languages (CEFR)": "欧洲共同语言参考标准，即Common European Framework of Reference for Languages (CEFR)",
  "Community": "社群",
  "Comoros": "科摩罗",
  "Compare": "比较",
  "Compare AI Translators": "对比AI翻译",
  "Compare Languages": "比较下不同语言这么说这个词",
  "Compare with": "比较",
  "complements of \"{word}\"": "\"{word}\" 的补语",
  "Contact": "联系",
  "Contact Language Player": "联系 Language Player",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Contemporary Reviews": "现代评论",
  "content preferences": "您的内容偏好",
  "Content Preferences": "内容首选项",
  "Continue": "继续",
  "Conversation Practice": "会话练习",
  "Cook Islands": "库克群岛",
  "Cookbooks and Cooking": "烹饪书和烹饪",
  "Copied!": "已复制！",
  "Coptic": "科普特语",
  "Copy Text": "复制文本",
  "Corpus": "语料库",
  "Costa Rica": "哥斯达黎加",
  "Could you please give the following words in {l2} (also known as {otherNames}, ISO639-3 code {isoCode}, glottolog ID {glottologId}), along with IPA transcriptions and {l1} translations: hello, yes, no, I, you, this, that, good, what, why, thank you, please, sorry.": "您能否能提供以下{l2}（也称为 {otherNames}，ISO639-3 代码 {isoCode}，glottolog ID {glottologId}）的单词，以及 IPA 转录和{l1}翻译：你好，是的，不， 我，你，这个，那个，好，什么，为什么，谢谢，请，对不起。",
  "Courses": "课程",
  "Create a Free Account": "注册免费账户",
  "Create an Account": "创建帐户",
  "Creating a shareable URL...": "创建一个可共享的 URL...",
  "Creating...": "创建中……",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Crime Fiction": "犯罪小说",
  "Crime Nonfiction": "犯罪非小说",
  "Crimean Tatar": "克里米亚鞑靼语",
  "Croatia": "克罗地亚",
  "Croatian": "克罗地亚语",
  "Cuba": "古巴",
  "Culture": "文化",
  "Cyprus": "塞浦路斯",
  "Czech": "捷克语",
  "Czech Republic": "捷克共和国",
  "Danger Zone": "危险区",
  "Danish": "丹麦语",
  "Dari": "达里语",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "DeepL": "DeepL",
  "Definitions": "释义",
  "Delete": "删除",
  "Delete My Account": "删除我的账户",
  "Delete Playlist": "删除播放列表",
  "Democratic Republic of the Congo": "民主刚果",
  "Denmark": "丹麦",
  "Detective Fiction": "侦探小说",
  "Dialects of Chinese": "中国方言",
  "Dictionary": "词典",
  "Disable popup dictionary": "禁用弹出词典",
  "Disambiguation": "选择歧义",
  "Discord is a chat and streaming app that allows groups to create separate chatrooms (channels) for different purposes.": "Discord是一款聊天和流媒体应用程序，允许群组为不同目的创建单独的聊天室（频道）。",
  "Discord:": "Discord:",
  "Discover": "发现",
  "Discussions": "讨论",
  "Display furigana above words": "在单词上方显示假名",
  "Display pinyin above words": "在单词上方显示拼音",
  "Display romanization above words": "在单词上方显示罗马化",
  "Djibouti": "吉布提",
  "Do Pop Quiz ({n})": "做小测验（{n}个）",
  "Documentary": "纪录片",
  "Dominica": "多米尼加",
  "Dominican Republic": "多米尼加共和国",
  "Download CSV": "下载 CSV",
  "Download on Google Play.": "在 Google Play 下载。",
  "Download on the App Store.": "在 App Store 下载。",
  "Download Subs": "下载字幕",
  "Download the desktop app for macOS.": "下载适用于 macOS 的桌面应用程序。",
  "Download the desktop app for Windows.": "下载适用于 Windows 的桌面应用程序。",
  "Drama": "戏",
  "Drastically improve your language skills by binge watching videos in the target language.": "观看大量目标语言视频，大幅提高语言技能。",
  "Dravidian": "德拉威语系",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Dzongkha": "宗喀语",
  "Each tiny square represents a word in the {level} curriculum.": "每个小方块代表{level}课程中的一个单词。",
  "East Timor": "东帝汶",
  "Ecuador": "厄瓜多尔",
  "Edit hours": "修改小时数",
  "Edit Text": "编辑文本",
  "Education": "教育",
  "Egypt": "埃及",
  "Egyptian Arabic": "埃及阿拉伯语",
  "El Salvador": "萨尔瓦多",
  "Email": "邮箱",
  "Email verified.": "电子邮件已验证。",
  "Email:": "电子邮件：",
  "emailing us": "给我们发电子邮件",
  "en": "zh",
  "English": "英语",
  "English Zero to Hero": "英语英雄",
  "Enjoy!": "享受",
  "Enter {l2} keywords to search, or a YouTube ID or URL to import": "输入{l2}关键字进行搜索，或输入 YouTube ID 或 URL 进行导入",
  "Enter {lang} text and get a phonetic transcripton.": "输入{lang}文本并获取音标。",
  "Enter {lang} Text Here:": "在此处输入{lang}文本：",
  "Enter a name for the playlist": "输入播放列表的名称",
  "Enter Translation": "输入翻译文本",
  "Enter two distinct phonetic segments:": "输入两个不同的音段：",
  "Enter words separated by commas or new lines": "输入以逗号或换行符分隔的单词",
  "Enter your ChatGPT API token:": "输入您的 ChatGPT API 令牌：",
  "Enter your email to recover your password:": "输入您的电子邮件以恢复密码：",
  "Enter your new password:": "输入您的新密码：",
  "Entertainment": "娱乐片",
  "Episodes": "选择剧集",
  "ePub Reader (Annotator)": "ePub 阅读器（注释器）",
  "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
  "Eritrea": "厄立特里亚",
  "Erotic Fiction": "情色小说",
  "Esperanto": "世界语",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "Estonian": "爱沙尼亚语",
  "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
  "Etymology Dictionary": "词源词典",
  "Example": "例句",
  "Example Translation": "例句翻译",
  "Examples": "例句",
  "Export": "导出",
  "Face of the Language": "语言的面孔",
  "Falkland Islands": "福克兰群岛",
  "Family": "家庭",
  "Fantasy": "奇幻",
  "FAQ": "常见问题",
  "Faroe Islands": "法罗群岛",
  "Faroese": "法罗语",
  "Featured Word Lists": "推荐单词集",
  "Features": "功能概括",
  "Feed": "Feed流",
  "Feedback": "意见反馈",
  "Fiji": "斐济",
  "Film & Animation": "电影动画",
  "Filter": "筛选",
  "Filter {num} {l2} {type}...": "筛选{num}个{l2}{type}……",
  "Filter {num} channels...": "筛选{num}个频道……",
  "Filter by keywords": "筛选关键字",
  "Filter by language or country": "按语言或国家过滤",
  "Filter by speaker, language or country": "按语言使用者、语言或国家过滤",
  "Filter by Topic": "按主题过滤",
  "Filter by Type": "按类型筛选",
  "Filter Clips by Keywords": "按关键词过滤视频",
  "Filter videos...": "筛选视频……",
  "Filter...": "筛选...",
  "Find Minimal Pairs": "寻找最小对立体",
  "Finland": "芬兰",
  "Finnish": "芬兰语",
  "First Name": "名",
  "Flashcards": "闪卡",
  "Flip Flashcard": "翻转闪卡",
  "Folklore": "民间传说",
  "Follow our Twitter account {0} to keep yourself up-to-date with our latest features and announcements.": "关注我们的 Twitter 帐户 {0}，随时了解我们的最新功能和公告。",
  "For more content, also try: {0}.": "如需更多内容，请试试以下雷同语言：{0}。",
  "Foreign": "外国片",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Forum": "论坛",
  "France": "法国",
  "Free Account": "免费帐户",
  "French": "法语",
  "French Guiana": "法属圭亚那",
  "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
  "French Sign Language": "法国手语",
  "French Southern Territories": "法属南部领地",
  "Frequency": "词频",
  "Frequency: {freq} – appears 10{freqpow} times in a billion words, or once every {occurrence} words.": "词频：{freq} – 在十亿个词中出现 10{freqpow} 次，即每{occurrence}个词出现一次。",
  "Friulian": "弗留利语",
  "Fula": "富拉语",
  "Fullscreen": "全屏",
  "furigana (Japanese syllabary) annotation": "假名注解",
  "G": "语",
  "Gabon": "加蓬",
  "Galician": "加利西亚语",
  "Gambia": "冈比亚",
  "Games": "游戏",
  "Gaming": "游戏",
  "Gan": "赣语",
  "General settings": "常规设置",
  "Generate": "生成",
  "Georgia": "佐治亚州",
  "Georgian": "格鲁吉亚语",
  "German": "德语",
  "Germany": "德国",
  "Get Transcription": "获取转录",
  "Get Translation": "获取翻译",
  "Get unlimited access with a lifetime Pro account.": "使用终身Pro帐户获得无限访问权限。",
  "Get your ChatGPT API token {0}.": "前往{0}获取您的 ChatGPT API 令牌。",
  "Getting response from ChatGPT...": "正在从 ChatGPT 获取答复…",
  "Getting shows...": "正在获取节目……",
  "Ghana": "加纳",
  "Gibraltar": "直布罗陀",
  "Glottolog Family ID:": "Glottolog 语系编码：",
  "Glottolog ID:": "Glottolog 编码：",
  "Go": "前往",
  "Go Pro": "成为Pro",
  "Go to {l2}": "前往{l2}",
  "Go to Dashboard": "前往仪表盘",
  "Go to settings": "转到设置",
  "Google": "谷歌",
  "Google Translate": "谷歌翻译",
  "Gothic": "哥特语",
  "Gothic Fiction": "哥特小说",
  "Grammar": "语法",
  "Grammar {level} {code}": "{level}语法点{code}",
  "Grammar Note": "语法注释",
  "Grammar Notes": "语法注释",
  "Greece": "希腊",
  "Greek": "希腊语",
  "Greenland": "格陵兰岛",
  "Greenlandic": "格陵兰语",
  "Grenada": "格林纳达",
  "Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
  "Guam": "关岛",
  "Guaraní": "瓜拉尼语",
  "Guatemala": "危地马拉",
  "Guernsey": "根西岛",
  "Guide": "指南",
  "Guided Readers": "阅读材料",
  "Guinea": "几尼",
  "Guinea Kpelle": "几内亚克珀列语",
  "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
  "Gujarati": "古吉拉特语",
  "Guyana": "圭亚那",
  "Haiti": "海地",
  "Haitian Creole": "海地克里奥尔语",
  "Hakka": "客家话",
  "Hakka Chinese": "客家话",
  "Hán tự (Chinese character) annotation": "Hán tự（越南语汉字）注解",
  "Hani": "哈尼语",
  "Hanja": "显示汉字",
  "Hanja byeonggi (Chinese character annotation)": "韩语汉字併记（在韩语词旁标注对应汉字）",
  "Harvard Classics": "哈佛经典",
  "Hausa": "豪萨语",
  "Heard Island and McDonald Islands": "赫德岛和麦克唐纳群岛",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "here": "这里",
  "Hide Defs": "隐藏释义",
  "Hide Hanja": "隐藏韩语汉字",
  "Hide Phonetics": "隐藏语音",
  "Hide Word": "隐藏词头",
  "Hiligaynon": "希利盖农语",
  "Hindi": "印地语",
  "Hinduism": "印度教",
  "Historical Fiction": "历史小说",
  "History": "历史",
  "Home": "首页",
  "Honduras": "洪都拉斯",
  "Hong Kong": "香港",
  "Horror": "恐怖",
  "hours": "小时",
  "How do you say “{translation}” in other languages?": "“{translation}” 用其他语言怎么说？",
  "How-to & Style": "指南与时尚",
  "HSK Standard Course": "HSK标准教程",
  "HSK stands for {0} (Chinese Proficiency Test). HSK 1, 2, 3 ... 6 refer to the levels of the test, level 6 being the highest.": "“HSK” 是{0}的简写。 HSK 1, 2, 3 ... 6指的是考试的级别，6级为最高。",
  "Humor": "幽默",
  "Hungarian": "匈牙利语",
  "Hungarian Sign Language": "匈牙利手语",
  "Hungary": "匈牙利",
  "I have an account, log me in.": "我已有帐户，登陆。",
  "Iceland": "冰岛",
  "Icelandic": "冰岛语",
  "ideographic": "表意",
  "IELTS": "雅思",
  "If this video doesn't load, it means your connection to YouTube may be blocked. You may need a {0}.": "如果视频无法加载，可能是因为您无法连接到 YouTube。你可能需要“{0}”。",
  "If you have any questions or issues, please contact us.": "如果您有任何疑问或问题，请联系我们。",
  "If you have the subtitles file (.srt), you can add it by uploading it above.": "如果您有字幕文件（.srt），您可以在上方上传添加。",
  "If you know of a subreddit related to learning {l2}, please let us know so we can add it.": "如果您知道与学习 {l2} 相关的 subreddit，请告诉我们，以便我们添加。",
  "If you need further assistance, please contact support": "如果您需要进一步帮助，请联系支持人员",
  "If you’ve purchased Pro but the system did not update your account, please contact us:": "如果您购买了 Pro 但系统为将您的账户升级，请联系我们：",
  "Igbo": "伊博语",
  "Images": "图片",
  "Images of “{text}” on the Web": "网上关于 “{text}” 的图片",
  "Import": "导入",
  "Import {l2} Videos from YouTube": "从YouTube导入{l2}视频",
  "Import from YouTube": "从YouTube导入",
  "In the input field above, type in any YouTube video URL to open that video in Language Player. Alternatively, type in a playlist URL to browse that playlist in Language Player.": "在上面的输入字段中，键入任何YouTube视频URL以在语言播放器中打开该视频。或者，键入播放列表URL以在语言播放器中浏览该播放列表。",
  "Including constructed languages (Esperanto, Klingon), sign languages (ASL, KSL), ancient languages (Aramaic, Gothic, Classical Chinese), and dialects (Hakka, Min Nan).": "包括构造语言（世界语、克林贡语）、手语（ASL、KSL）、古语言（亚兰语、哥特语、文言文）和方言（客家语、闽南语）。",
  "India": "印度",
  "Indian Sign Language": "印度手语",
  "Indo-European": "印欧语系",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "Indonesian": "印尼语",
  "infinitive objects of \"{word}\"": "\"{word}\" 的不定式宾语",
  "Inflections": "词语变形",
  "Input by Audio & Text": "通过试听和阅读获得语言输入",
  "Input IPA symbols": "输入国际音标 (IPA) 符号",
  "Interactive transcripts with English translation": "配备翻译的交互式字幕",
  "Interlingua": "国际语",
  "Intermediate I": "中级 I",
  "Intermediate II": "中级 II",
  "Inupiaq": "因纽皮亚克语",
  "IPA": "国际音标",
  "IPA keyboard": "国际音标 (IPA) 键盘",
  "Iran": "伊朗",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "Irish": "爱尔兰语",
  "Isle of Man": "马恩岛",
  "Israel": "以色列",
  "It seems like you've cancelled the checkout, please try again.": "您似乎中断了付款过程，请重试。",
  "it's \"{word}\" to ...": "it's \"{word}\" to ...",
  "Italian": "意大利语",
  "iTalki Lessons": "iTalki 课程",
  "Italy": "意大利",
  "Ivory Coast": "象牙海岸",
  "Jamaica": "牙买加",
  "Jamaican Creole": "牙买加克里奥尔英语",
  "Japan": "日本",
  "Japanese": "日语",
  "Japanese Kanji": "日语汉字",
  "Javanese": "爪哇语",
  "Jersey": "运动衫",
  "Jiang (Jon) Long": "龙江（Jon）",
  "Jin": "晋语",
  "Jingpho": "景颇语",
  "Join Our Discord Server": "加入我们的 Discord 服务器",
  "Join Our Discord Server to Chat": "加入我们的 Discord 服务器聊天",
  "Join our Discord* Server": "加入我们的Discord*服务器",
  "Jordan": "乔丹",
  "Judaism": "犹太教",
  "Just started": "刚刚开始",
  "Kabyle": "卡拜尔语",
  "Kannada": "卡纳达语",
  "Karaoke Highlighting": "卡拉OK文字高亮",
  "Karelian": "卡雷利亚语",
  "Kashubian": "卡舒比安语",
  "Kazakh": "哈萨克语",
  "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
  "Keep Current Hours": "保持当前小时数",
  "Kenya": "肯尼亚",
  "Keywords for search engines": "搜索引擎的关键词",
  "Khmer": "高棉语",
  "Kids": "儿童",
  "Kiribati": "基里巴斯",
  "Klingon": "克林贡语",
  "Konkani": "谷氨基语",
  "Korean": "韩语",
  "Korean Hanja": "韩语汉字",
  "Korean Sign Language": "韩国手语",
  "Kpelle": "克培勒语",
  "Kurdish": "库尔德语",
  "Kuwait": "科威特",
  "Kyrgyz": "吉尔吉斯语",
  "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
  "Ladino": "拉迪诺语",
  "Lakota": "拉科塔语",
  "Language": "语言",
  "Language (Code)": "语言（代码）",
  "Language Education": "语言教育",
  "Language Map": "语言地图",
  "Language Player {l2} Dictionary": "Language Player {l2}词典",
  "Language Player Discord Server": "语言播放器Discord服务器",
  "Language Player is an innovative language learning platform designed to help you master a new language through engaging video content. With its unique subtitle-based learning approach, Language Player immerses you in authentic videos that cater to your interests and skill level. Our platform offers an extensive library of TV shows, movies, and talks to make language learning not just effective, but also fun and enjoyable.": "Language Player 是一个创新的语言学习平台，旨在帮助您通过吸引人的视频内容掌握一门新语言。通过独特的基于字幕的学习方法，Language Player 让您沉浸在符合您兴趣和技能水平的真实视频中。我们的平台提供了丰富的电视节目、电影和演讲库，使语言学习不仅有效，而且有趣、愉快。",
  "Language Player Language ID:": "Language Player 语言编码：",
  "Language Player Stats": "Language Player 统计数据",
  "Language Player Video Stats by Language": "Language Player 按语言分类视频统计",
  "Language Type:": "语言类型：",
  "Languages": "语言",
  "Languages include Chinese (Mandarin and Cantonese), Japanese, English, French, German, Spanish, Korean, Russian, Italian, and 207 other languages.": "目标语言包括英语、日语、法语、德语、西班牙语、韩语、俄语、意大利语、汉语（普通话和粤语），以及其他 207 种语言。",
  "Lao": "老挝语",
  "Laos": "老挝",
  "Last Name": "姓",
  "Latin": "拉丁语",
  "Latvia": "拉脱维亚",
  "Latvian": "拉脱维亚语",
  "Learn All Words in Lesson {num}": "学习第{num}课中的所有单词",
  "Learn another language": "学习另一门语言",
  "Learn anywhere with our native apps.": "使用我们的原生应用程序随时随地学习。",
  "Learn English": "学英语",
  "Learn More": "更多详情",
  "Learn More Languages": "学习更多语言",
  "Learn more on {0}": "在 {0} 上了解更多信息",
  "Learn most common phrases in {l2}": "学习最常用的{l2}短语",
  "Learn Phrases": "学习短语",
  "Learn These Words": "学习这些单词",
  "Learn useful phrases on {0}": "在 {0} 上学习有用的短语",
  "Learn words by watching hundreds of video clips that contain this word.": "通过观看数百个包含该单词的视频片段来学习单词。",
  "Learning {l2}": "正在学习{l2}",
  "Learning Path": "学习攻略",
  "Learning Strategy": "学习策略",
  "Lebanon": "黎巴嫩",
  "Left Context": "左文本环境",
  "Legend.": "图例。",
  "Lemmatized:": "词形还原：",
  "Lemmatizer": "词形还原器",
  "Length": "长度",
  "Lesotho": "莱索托",
  "Less words": "少标些词",
  "Lesson {0} (Part {1}) Vocabulary": "第{0}课（第{1}部分）词汇",
  "Lesson {0} Vocabulary": "第{0}课词汇",
  "Lesson {num}": "第{num}课",
  "Let ChatGPT explain “{text}”": "让 ChatGPT 解释“{text}”",
  "Levels": "级别",
  "Lhao Vo": "勒豪沃语",
  "Liberia": "利比里亚",
  "Liberia Kpelle": "利比里亚克珀列语",
  "Library": "阅览室",
  "Libya": "利比亚",
  "Liechtenstein": "列支敦士登",
  "lifetime": "终生永久",
  "Limit \"this word in TV Shows\" search result (faster)": "限制“电视节目中的这个词”搜索结果（加载更快）",
  "Lingala": "林加拉语",
  "List": "列表",
  "List All Clips": "列出所有视频",
  "Listening": "听力",
  "Lists of Resources": "资源列表",
  "Literary Chinese": "文言文",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "Lithuanian": "立陶宛语",
  "Live TV": "电视直播",
  "Loading app...": "应用加载中……",
  "Loading books...": "正在加载书籍...",
  "Loading categories...": "正在加载类别……",
  "Loading collocations...": "正在加载搭配……",
  "Loading map, and plotting thousands of languages...": "加载地图，绘制数千种语言……",
  "Loading Playlists...": "正在加载播放列表...",
  "Loading saved words...": "正在加载您储存的生词……",
  "Loading sentences...": "正在加载句子……",
  "Loading student mistakes...": "正在加载学生错误……",
  "Loading subtitles...": "正在加载字幕……",
  "Loading the dictionary...": "正在加载词典……",
  "Loading videos in our library...": "正在我们的库中加载视频……",
  "Loading videos...": "正在加载视频…",
  "Loading word book...": "正在加载单词集...",
  "Loading word books...": "正在加载单词集...",
  "Loading words...": "正在加载单词……",
  "Loading words...<br/>Don't wait. View the video now.": "正在加载单词<br/>无需等待，可立即查看视频。",
  "Loading your feed...": "正在加载源……",
  "Loading your learning progress and content preferences...": "正在加载您的学习进度和内容偏好...",
  "Loading your learning progress...": "正在加载您的学习进度...",
  "Loading your recommended videos...": "正在加载推荐您的视频...",
  "Loading your text...": "正在加载文本……",
  "Loading...": "正在加载……",
  "Local ePub": "本地ePub",
  "Location (lat, long):": "位置（经纬度）：",
  "Logging you out...": "正在登出……",
  "Login": "登陆",
  "Logout": "登出",
  "Look for {l2} music lyrics on Google.": "在搜索引擎上查找{l2}的歌词。",
  "Look Up": "查词",
  "Look up “{0}” as a phrase": "将“{0}”作为短语搜索",
  "Look up as Phrase": "以短语查找",
  "Look up in:": "外部查找：",
  "Look Up Phrases": "查短语",
  "Looking for minimal pairs...": "正在查找最小对立体……",
  "Looking for similar phrases in other languages": "寻找其他语言中的类似短语",
  "Looking up the dictionary...": "正在查字典……",
  "Looking up the thesaurus...": "正在查找同义词库……",
  "Lower Silesian": "下西里西亚语",
  "Lower Sorbian": "下索布语",
  "Luxembourg": "卢森堡",
  "Luxembourgish": "卢森堡语",
  "Macao": "澳门",
  "Macedonian": "马其顿语",
  "machine translated": "机器翻译",
  "Madagascar": "马达加斯加",
  "Made with ❤️ by language lovers like you.": "由像你这样的语言爱好者用 ❤️ 制做。",
  "Maithili": "迈蒂利语",
  "Malagasy": "马达加斯加语",
  "Malawi": "马拉维",
  "Malay": "马来语",
  "Malayalam": "马拉雅拉姆语",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Maldives": "马尔代夫",
  "Mali": "马里",
  "Malta": "马耳他",
  "Maltese": "马耳他语",
  "Mandarin": "官话",
  "Manipuri": "曼尼普尔语",
  "Mannually set your total time on {l2} to": "手动将您学习{l2}的总时间设置为",
  "Manx": "马恩语",
  "Maori": "毛利语",
  "Map": "地图",
  "Map of Languages": "语言地图",
  "Map of World Languages": "世界语言地图",
  "Marathi": "马拉提语",
  "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
  "Martinique": "马提尼克岛",
  "Massive content library": "海量内容库",
  "Mastery": "精通",
  "Mathematics": "数学",
  "Mauritania": "毛里塔尼亚",
  "Mauritius": "毛里求斯",
  "Mayotte": "马约特",
  "Me": "我的",
  "Media": "影音",
  "Metlatónoc Mixtec": "梅特拉通米克特克语",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Micronesia": "密克罗尼西亚",
  "Middle Chinese": "中古汉语",
  "Middle English": "中古英语",
  "Milestone": "里程碑",
  "Min Bei": "闽北语",
  "Min Nan": "闽南语",
  "Min Nan Chinese": "闽南语",
  "Min Zhong": "闽中语",
  "Minangkabau": "米南卡保语",
  "Minimal Pairs": "最小对立体",
  "Minimal phonological shared by {phonemes}:": "{phonemes} 共有的最小音系学特征集：",
  "Misc": "未归类",
  "Miscellaneous": "其它",
  "Mistakes": "常见错误",
  "Mnemonic": "助记",
  "modifiers of \"{word}\"": "修饰 \"{word}\" 的词",
  "Moldova": "摩尔多瓦",
  "Monaco": "摩纳哥",
  "money-back guarantee": "退款保证",
  "Mongolia": "蒙古",
  "Mongolian": "蒙古语",
  "Montenegrin": "黑山语",
  "Montenegro": "黑山",
  "Montserrat": "蒙特塞拉特",
  "More": "更多",
  "More about this {l2} Reader": "关于这个{l2}阅读器",
  "More Episodes": "更多剧集",
  "More Info": "更多信息",
  "More Languages:": "更多语言：",
  "More Options": "更多选项",
  "More Settings": "其他设置",
  "More words": "多标些词",
  "Morocco": "摩洛哥",
  "Movie": "电影",
  "Movie Books": "电影书籍",
  "Movies": "电影",
  "Mozambique": "莫桑比克",
  "Music": "音乐",
  "My Bookshelf": "我的书架",
  "My History": "观看历史",
  "My Liked Videos": "我赞过的视频",
  "My Phrases": "我的短语",
  "My Playlists": "我的播放列表",
  "My Texts": "我的文本",
  "My Watch History": "我的观看历史",
  "My Words": "我的生词本",
  "Myanmar [Burma]": "缅甸[缅甸]",
  "Mystery Fiction": "悬疑小说",
  "Mythology": "神话",
  "N'Ko": "滑蛮语",
  "Namibia": "纳米比亚",
  "Napoleonic(Bookshelf)": "拿破仑（书架）",
  "Native to:": "使用者所属地域：",
  "native-like mastery": "等同母语的流利程度",
  "Nauru": "瑙鲁",
  "Navajo": "纳瓦霍语",
  "Naver Dictionary": "NAVER词典",
  "Nepal": "尼泊尔",
  "Nepali": "尼泊尔语",
  "Netherlands": "荷兰",
  "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
  "New HSK {num}": "新HSK {num}",
  "New Playlist ...": "新播放列表...",
  "New Text": "新建文本",
  "New Zealand": "新西兰",
  "News": "新闻",
  "News & Politics": "新闻与政治",
  "News Report": "新闻报导",
  "Next": "下一个",
  "Next Chapter": "下一章",
  "Next Clip": "下一个视频",
  "Next Line": "下一行",
  "Next Page": "下一页",
  "Next Question": "下个问题",
  "Next Sentence": "下一句",
  "Next Video": "下一个视频",
  "Next video in {seconds} seconds": "{seconds}秒后播放下个视频",
  "Nicaragua": "尼加拉瓜",
  "Niger": "尼日尔",
  "Nigeria": "尼日利亚",
  "Niue": "纽埃",
  "No {showType} found.": "找不到{showType}。",
  "No resource found in this category. Contact us if you have any to suggest.": "在此类别中找不到资源。 如果您有任何建议，请联系我们。",
  "No similar phrases found in other languages.": "在其他语言中找不到类似的短语。",
  "NO SUBS": "无字幕",
  "Non-profits & Activism": "非盈利与积极主义",
  "Norfolk Island": "诺福克岛",
  "North Korea": "朝鲜",
  "North Macedonia": "北马其顿",
  "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
  "Northern Sami": "北萨米语",
  "Norway": "挪威",
  "Norwegian": "挪威语",
  "Norwegian Bokmål": "挪威博克马尔语",
  "Norwegian Nynorsk": "挪威尼诺斯克语",
  "Norwegian Sign Language": "挪威手语",
  "Not available": "无",
  "Not sure what to read?": "不知道该读什么吗？",
  "Note": "备注",
  "Note:": "注意：",
  "nouns modified by \"{word}\"": "\"{word}\" 修饰的名词",
  "Nuclear Trans New Guinea": "核跨新几内亚语系",
  "Number of Speakers:": "使用者人数：",
  "Object": "Object",
  "Object_of": "Object_of",
  "objects of \"{word} across\"": "{word} across ...",
  "objects of \"{word} along\"": "{word} along ...",
  "objects of \"{word} apart\"": "{word} apart ...",
  "objects of \"{word} around\"": "{word} around ...",
  "objects of \"{word} aside\"": "{word} aside ...",
  "objects of \"{word} away\"": "{word} away ...",
  "objects of \"{word} down\"": "{word} down ...",
  "objects of \"{word} in\"": "{word} in ...",
  "objects of \"{word} off\"": "{word} off ...",
  "objects of \"{word} on\"": "{word} on ...",
  "objects of \"{word} open\"": "{word} open ...",
  "objects of \"{word} out\"": "{word} out ...",
  "objects of \"{word} over\"": "{word} over ...",
  "objects of \"{word} through\"": "{word} through ...",
  "objects of \"{word} unto\"": "{word} unto ...",
  "objects of \"{word} up\"": "{word} up ...",
  "objects of \"{word} upon\"": "{word} upon ...",
  "objects of \"{word} whole\"": "{word} whole ...",
  "objects of \"{word}\"": "\"{word}\" 的宾语",
  "Occitan": "奥克西坦语",
  "Odia": "奥里雅语",
  "Offer ends:": "促销截止：",
  "OK": "确认",
  "Okinawan": "冲绳语",
  "Old Chinese": "古汉语",
  "Old English": "古英语",
  "Old High German": "古高地德语",
  "Old Japanese": "古日语",
  "Old Norse": "古诺尔斯语",
  "Oman": "阿曼",
  "Once you log {num} hours, you'll most likely reach {goal}.": "学习总时间达到{num}个小时后，您估计会达到 {goal}。",
  "One Act Plays": "单幕剧",
  "One-time payment, lifetime access.": "一次付费，终身使用。",
  "Online {l2} annotator": "在线{l2}注释器",
  "Online {l2} lemmatizer": "在线{l2}词形还原器",
  "Online {l2} NLP tool": "在线{l2}NLP工具",
  "Online {l2} reader": "在线{l2}阅读器",
  "Online {l2} tokenizer": "在线{l2}分词器",
  "Only showing content made for kids.": "仅显示面向儿童的内容。",
  "Only the lifetime plan is available as an in-app purchase.": "只有终生计划可通过应用商店购买。",
  "Open Course": "打开课程",
  "Open Full": "完全打开",
  "Open in Full Player": "在播放器中打开完整视频",
  "Open in Language Player": "在Language Player中打开",
  "Open in Reader": "在阅读器中打开",
  "Open iTalki": "打开 iTalki",
  "Open MP4...": "打开MP4...",
  "Open Playlist ": "打开播放列表",
  "Open Resource": "打开资源",
  "Opera": "歌剧",
  "Or": "或",
  "Or use a preset:": "或者使用预设：",
  "Or, download the Android app as an": "或者，下载 Android 应用程序的",
  "Origin": "汉字字源",
  "Oromo": "阿方奥洛莫语",
  "Orthography Code:": "书写代码：",
  "Oscan": "奥斯坎语",
  "Other countries": "其他国家/地区",
  "Other Videos": "其他视频",
  "Others": "其他语系",
  "Page": "页",
  "Page {i} / {num}": "第{i}页 共{num}页",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Palau": "帕劳",
  "Palestine": "巴勒斯坦",
  "Panama": "巴拿马",
  "Papago": "Papago",
  "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
  "Paraguay": "巴拉圭",
  "Part {num}": "第{num}部分",
  "particles after \"{word}\"": "\"{word}\" 之后的虚词",
  "particles after \"{word}\" with object": "\"{word}\" 之后有宾语的虚词",
  "Pashto": "普什图语",
  "Pass the {0} exam": "通过 {0} 考试",
  "Password": "密码",
  "Password reset email on its way": "正在发送密码重置电子邮件",
  "Password reset token is missing.": "密码重置令牌缺失。",
  "Paste {l1} translation here": "在此处粘贴 {l1} 翻译",
  "Paste {l2} text here": "在此处粘贴外语文本",
  "Paste your {lang} text into the text box and get a phonetic transcripton.": "将您的{lang}文本粘贴到文本框中并获取音标转录。",
  "Paste your list or {lang} words here to generate phonetic transcription.": "将您的列表或{lang}单词粘贴到此处以生成音标转录。",
  "Path": "攻略",
  "Pause": "暂停",
  "Pay & Upgrade to Pro Now": "付费并升级到 Pro",
  "Payment successful, activating your Pro account...": "付款成功，激活您的Pro帐户……",
  "People & Blogs": "人物和博客",
  "Persian": "波斯语",
  "Peru": "秘鲁",
  "Pets & Animals": "宠物和动物",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Philosophy": "哲学",
  "phonetic transcription": "音标",
  "Phonetic Transcription": "音标转录",
  "Phonological Features": "音系学特征",
  "Phrasebooks": "短语集",
  "Phrases": "短语",
  "Phrases that include “{word}”": "包含“{word}”的短语",
  "pictographic": "象形",
  "pictophonetic": "形声",
  "Piedmontese": "皮埃蒙特语",
  "Pijin": "皮金语",
  "pinyin annotation": "拼音注解",
  "Pirates, Buccaneers, Corsairs, etc.": "海盗、掠夺者、海盗船等",
  "Pitcairn Islands": "皮特凯恩群岛",
  "Play": "播放",
  "Play & Learn": "观看学习",
  "Playback Speed: {speed}x": "播放倍速：{speed}x",
  "Playlist added.": "已添加播放列表。",
  "Playlist deleted.": "播放列表已删除。",
  "Playlist updated.": "播放列表已更新。",
  "Playlist: {title}": "播放列表：{title}",
  "Playlists": "播放列表",
  "Plays": "戏剧",
  "Please choose your method of payment.": "请选择付款方式。",
  "Please choose your plan.": "请选择您的会员类型。",
  "Please explain how the {l2} word “{word}”{pronunciation} differs from other similar words in {l2}.": "请解释{l2}单词“{word}”{pronunciation}与{l2}中其他类似单词的区别。",
  "Please explain the {l2} word “{word}” ({pronunciation}), give its morphological breakdown, and some examples with {l1} translations, and a sample dialogue with {l1} translations.": "请解释{l2}词“{word}”（{pronunciation}），给出其构词分解，以及一些带有{l1}翻译的例句，以及一段带有{l1}翻译的对话示例。",
  "Please explain the {l2} word “{word}”{pronunciation}, give its morphological breakdown, and some examples with {l1} translations, and a sample dialogue with {l1} translations.": "请解释{l2}词“{word}”{pronunciation}，给出其构词分解，以及一些带有{l1}翻译的例句，或是生成一段对话及其翻译。",
  "Please give a list of printed and online materials for learning the {l2} language (also known as {otherNames}, ISO639-3 code {isoCode}, glottolog ID {glottologId}).": "请列出一些学习{l2}这门语言（也称为 {otherNames}、ISO639-3 代码 {isoCode}、glottolog ID {glottologId}）的出版物和在线资源。",
  "Please include a {l1} translation after every paragraph.": "请在每个自然段后附上{l1}翻译。",
  "Please login": "请登录",
  "Please login to verify your Pro status.": "请登录以确认您的 Pro 状态。",
  "Please make a {l2} story that illustrates the use of the {l2} word “{word}”{pronunciation}, with a {l1} translation after each paragraph.": "请写一个{l2}故事，说明“{word}”{pronunciation}这个{l2}单词的用法，并在每个段落后加上{l1}翻译。",
  "Please write an interesting {l2} story with the following {l2} word(s): {words}.": "请用以下{l2}单词写一个有趣的{l2}故事：{words}。",
  "Poetry": "诗歌",
  "Poland": "波兰",
  "Polish": "波兰语",
  "Politics": "政治",
  "Popular search terms in {l2}:": "热门{l2}关键词：",
  "Popularity": "人气",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "possessors of \"{word}\"": "\"{word}\" 的所属",
  "Practice Drills": "听说法练习",
  "Pre-A1": "未达A1",
  "Pre-N5": "未达N5",
  "Precursors of Science Fiction": "科幻小说的先驱",
  "Prev Question": "上个问题",
  "Previous": "上一个",
  "Previous Chapter": "上一章",
  "Previous Clip": "上一个视频",
  "Previous Line": "上一行",
  "Previous Page": "上一页",
  "Previous Sentence": "上一句",
  "Previous Video": "上一个视频",
  "Pricing": "价格",
  "Pricing Options": "定价选项",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Pro Account": "Pro账户",
  "Proficiency Level Changed": "语言级别已更改",
  "pronominal objects of \"{word}\"": "\"{word}\" 的宾语代词",
  "pronominal possessors of \"{word}\"": "\"{word}\" 的所属代词",
  "pronominal subjects of \"{word}\"": "\"{word}\"的代词主语",
  "Pronounce word when opening popup": "使用弹出词典时自动发音",
  "Pronunciation": "发音",
  "Psychology": "心理学",
  "Puerto Rico": "波多黎各",
  "Punjabi": "旁遮普语",
  "Puxian": "莆田话",
  "Qatar": "卡塔尔",
  "Quechua": "克丘亚语",
  "Quick Settings": "常用设置",
  "Racism": "种族主义",
  "Random": "随机",
  "Read": "阅读",
  "Read {l2} epubs with phonetic annotation dictionary lookup.": "使用注音字典查找阅读 {l2} epub。",
  "Read {l2} text with phonetic annotation dictionary lookup. Save new words for review.": "使用注音字典查找阅读 {l2} 文本。 保存新单词以供复习。",
  "Read a {l2} web page": "阅读{l2}网页",
  "Read a story with these words": "读一则包括以下单词的故事",
  "Read Aloud": "朗读",
  "Read books and text in {l2} with the help of our popup dictionary.": "借助我们的弹出式词典阅读{l2}书籍和文本。",
  "Read on Gutenberg": "在 Gutenberg 上阅读",
  "Read various {l2} documents directly on the “Books” page.": "在 “书籍” 页面直接阅读各式{l2}文献。",
  "Reader": "阅读器",
  "Reading": "阅读",
  "Ready to give it a try?": "准备好试一试了吗？",
  "Ready to upgrade to Pro?": "准备好升级到Pro了吗？",
  "Recommendation based on your": "推荐内容依据:",
  "Recommendations based on your {0}.": "基于{0}的推荐",
  "Recommended": "推荐",
  "Reddit": "Reddit 论坛标注版",
  "Reddit Posts under {0}": "Reddit 子论坛 {0} 的帖子",
  "Redirecting to playlist...": "正在重定向到播放列表...",
  "Redirecting to video...": "正在重定向到视频...",
  "Reference": "参考",
  "Refresh": "刷新",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Register": "注册",
  "Registration successful. Welcome aboard, {name}!": "注册成功。 欢迎加入，{name}！",
  "Related": "相关词语",
  "Related words provided by {0}": "相关单词由 {0} 提供",
  "Remove": "消除",
  "Remove {l2}": "删除{l2}",
  "Remove All": "全部删除",
  "Remove All Saved Phrases": "删除所有保存的短语",
  "Remove from Bookshelf": "从书架上移除",
  "Remove from Saved Words": "从保存的单词中删除",
  "Remove Phrase": "删除短语",
  "Republic of the Congo": "刚果共和国",
  "Reset filters": "重置筛选器",
  "Reset Hours to Zero": "将小时数重置为零",
  "Reset Password": "重设密码",
  "Resources": "资源",
  "Resources for learning {l2}": "{l2}学习资源",
  "Réunion": "Réunion公司",
  "Rewind": "回放",
  "Right Context": "右文本环境",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Romanian": "罗马尼亚语",
  "Romansch": "罗曼什语",
  "Russia": "俄罗斯联邦",
  "Russian": "俄语",
  "Rwanda": "卢旺达",
  "S'gaw Karen": "斯卡伦克伦语",
  "Saint Helena": "圣赫勒拿岛",
  "Saint Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
  "Saint Lucia": "圣卢西亚",
  "Saint Lucian Creole French": "圣露西亚克里奥尔法语",
  "Saint Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
  "Samoa": "萨摩亚",
  "Samoan": "萨摩亚语",
  "San Marino": "圣马力诺",
  "Sanskrit": "梵语",
  "São Tomé and Príncipe": "圣多美和普林西比",
  "Saramaccan": "萨拉马卡语",
  "Sardinian": "撒丁尼亚语",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "Save All": "全部保存",
  "Save all the above words so they will be highlighted in the video.": "请保存以上所有单词，以便在视频中高亮。",
  "Save as Phrase": "保存为短语",
  "Save Phrase": "保存短语",
  "SAVE WORD": "保存单词",
  "Saved": "已保存",
  "SAVED": "已保存",
  "Saved {l2} Phrases": "已保存的{l2}短语",
  "Saved Phrases": "我的短语本",
  "Saved Words": "我的生词本",
  "Saved Words as Blanks": "保存单词显示为填空",
  "School Stories": "校园故事",
  "Sci-Fi/Fantasy": "科幻/幻想",
  "Science & Technology": "科学技术",
  "Science Fiction": "科幻小说",
  "Science Fiction by Women": "女性科幻小说",
  "Scots": "苏格兰语",
  "Scottish Gaelic": "苏格兰盖尔语",
  "Scouts": "童子军",
  "Search": "搜索",
  "Search {l2} Content": "搜索{l2}内容",
  "Search for \"{term}\" in video subtitles": "在视频字幕中搜索“{term}”",
  "Search for “Language Player 2” in the iOS App Store.": "在iOS应用商店中搜索“Language Player 2”。",
  "Search for {0} ...": "搜索{0}……",
  "Search for more sentences at": "用其他服务搜索更多例句",
  "Search in:": "搜索范围：",
  "Search in...": "搜索范围……",
  "Search inside this collection ({num} videos)": "在此集合中搜索（{num}个视频）",
  "Search languages": "搜索语言",
  "Search languages...": "搜索语言...",
  "Search my bookshelf": "搜索我的书架",
  "Searching for word forms...": "正在搜索单词形式……",
  "Searching through 7,669,735 words across 3,752 languages": "搜索3752种语言的7669735个单词",
  "Searching through video captions...": "正在搜索视频字幕……",
  "See All": "查看全部",
  "See All {num} {type}": "查看所有{num}个{type}",
  "See all {num} search results with a Pro account": "使用Pro帐户查看所有{num}个搜索结果",
  "See All {wordCount}": "查看全部{wordCount}个",
  "See collocations, example sentences, verb inflections and Chinese character decomposition in the dictionary": "参见词典中的搭配、例句、动词变形和汉字分解",
  "See complete interactive transcripts with English translation": "查看完整的配有翻译的交互式字幕",
  "See complete subtitles with Pro.": "使用 Pro 查看完整字幕。",
  "See examples of words in videos": "查看视频中的单词例句",
  "See hundreds of examples of words in videos, or in particular TV shows": "看到单词的所有视频例句（含电视节目例句）",
  "See latest stats.": "查看最新统计数据。",
  "See more images of of “{0}” on {1}": "查看更多“{0}”的图片，请前往 {1}",
  "See more languages on a map": "在地图上查看更多语言",
  "See only 2 examples of words in videos": "只看到单词的两个视频例句",
  "See only first 10 lines of interactive transcripts with English translation": "仅查看前10行配备翻译的交互式字幕",
  "See them on a Map": "在地图上看到它们",
  "Send us an email": "向我们发送电子邮件",
  "Sending password reset email...": "正在发送密码重置电子邮件……",
  "Senegal": "塞内加尔",
  "Sentences provided by": "例句提供方",
  "Sentences with “{text}”": "有 “{text}” 的句子",
  "Serbia": "塞尔维亚",
  "Serbian": "塞尔维亚语",
  "Serbo-Croatian": "塞尔维亚-克罗地亚语",
  "Set": "设定",
  "Settings": "设置",
  "Settings specific to {l2}": "特定于{l2}的设置",
  "Seychelles": "塞舌尔",
  "Share Annotated Text": "分享带注释的文本",
  "Shareable via link:": "可通过链接共享：",
  "Short Movies": "微电影",
  "Short Stories": "短篇小说",
  "Shorts": "短视频",
  "Show {count} More": "显示另外 {count} 项",
  "Show Definition": "显示定义",
  "Show definition above words": "在单词上方显示定义",
  "Show Defs": "显示释义",
  "Show Gloss for Saved": "显示已保存单词释义",
  "Show Han Tự": "显示越南语汉字",
  "Show Hán tự next to Sino-Vietnamese words": "在中越语单词旁边显示对应汉字",
  "Show Hanja": "显示韩语汉字",
  "Show hanja next to hanguel (byeonggi)": "在韩文旁边显示汉字（并记）",
  "Show Legend": "显示图例",
  "Show Me": "展示异语同词",
  "Show Phonetics": "显示语音",
  "Show pop quiz": "显示小测验",
  "Show Pop Quizzes": "显示弹出小测验",
  "Show Previous {n} Phrases": "显示上{n}个短语",
  "Show Quick Gloss": "显示简易释义",
  "Show translation": "显示翻译",
  "Show Translation": "显示翻译",
  "Show Vocabulary List ({num})": "显示词汇列表（{num}个）",
  "Show Word": "显示词头",
  "Shows": "电视剧",
  "Sichuan Yi": "四川彝语",
  "Sicilian": "西西里语",
  "Sierra Leone": "塞拉利昂",
  "Sign Up": "注册",
  "Sindarin": "辛达林语",
  "Sindhi": "信德语",
  "Singapore": "新加坡",
  "Sinhalese": "僧伽罗语",
  "Sino-Tibetan": "傣卡岱语系",
  "Slavery": "奴隶制",
  "Slovak": "斯洛伐克语",
  "Slovakia": "斯洛伐克",
  "Slovakian Sign Language": "斯洛伐克手语",
  "Slovene": "斯洛文尼亚语",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "Smaller": "更小",
  "Smooth Scrolling": "平滑滚动",
  "Sociology": "社会学",
  "Software": "软件",
  "Solomon Islands": "所罗门群岛",
  "Somali": "索马里语",
  "Somalia": "索马里",
  "Some information about lesser-known languages may not be accurate.": "一些关于鲜为人知的语言的信息可能并不准确。",
  "Song": "歌曲",
  "Sorry, no books are currently available for {l2}.": "很抱歉，目前尚无{l2}书籍可供阅读。",
  "Sorry, no hits found.": "抱歉，找不到匹配项。",
  "Sorry, there was an error deleting the playlist.": "抱歉，删除播放列表时出错。",
  "Sorry, we could not find any {l2} books matching your search term.": "抱歉，我们找不到与您的搜索词匹配的{l2}书籍。",
  "Sorry, we could not find any collocations with “{term}” in this corpus.": "抱歉，我们在此语料库中找不到任何 “{term}” 的搭配。",
  "Sorry, we could not find any phrasebooks for {l2}.": "抱歉，我们还没有{l2}单词集。",
  "Sorry, we could not find any sentences with “{term}” in this corpus.": "很抱歉，我们在此语料库中找不到任何带有 “{term}” 的句子。",
  "Sorry, we could not find any words related to “{term}” in this corpus.": "抱歉，我们在此语料库中找不到任何与 “{term}” 相关的单词。",
  "Sort": "排序",
  "Sort by Date": "按日期排序",
  "Sort by Date Added": "按添加日期排序",
  "Sort by Date Uploaded": "按上传日期排序",
  "Sort by Recommended": "按推荐排序",
  "Sort by Title": "按标题排序",
  "Sort by Views": "按点击量排序",
  "Sort By:": "排序方式：",
  "Sort Left": "向左排序",
  "Sort Right": "向右排序",
  "South Africa": "南非",
  "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南乔治亚和南桑威奇群岛",
  "South Korea": "韩国",
  "SPACE BAR": "空格",
  "Spain": "西班牙",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Sports": "体育",
  "Sri Lanka": "斯里兰卡",
  "Standard Arabic": "标准阿拉伯语",
  "Start by creating a free account, and explore our content library.": "从创建一个免费帐户开始，探索我们的内容库。",
  "Start Learning": "开始学习",
  "Start Using Pro": "开始使用Pro",
  "Start Watching": "开始观看",
  "Stroke Order": "笔划顺序",
  "Structure": "结构",
  "Studied on {date}:": "{date}您学习了：",
  "Study": "学习",
  "Study Sheet": "学习材料生成器",
  "Study YouTube Subtitles": "学习 YouTube 字幕",
  "subjects of \"{word}\"": "\"{word}\" 的主语",
  "subjects of \"be {word}\"": "\"be {word}\" 的主语",
  "Subtitles": "字幕",
  "Sudan": "苏丹",
  "Sumerian": "苏美尔语",
  "Sundanese": "巽他语",
  "Support and Contact": "支持与联系",
  "Suriname": "苏里南",
  "Svalbard and Jan Mayen": "斯瓦尔巴和扬马延",
  "Swahili": "斯瓦希里语",
  "Swazi": "斯威士语",
  "Swaziland": "斯威士兰",
  "Sweden": "瑞典",
  "Swedish": "瑞典语",
  "Switch languages": "切换语言",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Syria": "叙利亚",
  "Table of Contents": "目录",
  "Tagalog": "他加禄语",
  "Tai-Kadai": "壮侗语系",
  "Taiwan": "台湾",
  "Tajik": "塔吉克语",
  "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
  "Take one-on-one online {l2} conversation practice sessions at iTalki.": "使用 iTalki 进行一对一的在线 {l2}对话练习。",
  "Talks": "演说",
  "Tamil": "泰米尔语",
  "Tanzania": "坦桑尼亚",
  "Tap any line in the transcript to play that line. Tap on any word to look up.": "点击转录文本中的任何一行，播放该行。点击任何单词进行查找。",
  "Tap on any language label to learn the language! Live TV channels, TV shows with subtitles, music with lyrics, phrasebooks with video examples... everything that can help you to learn a language “by osmosis.”": "点击任何语言标签来学习语言，包括带字幕的视频、直播电视、常用语手册……帮助您自然习得各门语言。",
  "Tap on any word for a popup dictionary.": "点击任意单词，即可显示弹出词典。",
  "Tap on the three dots \"...\" next to each line for translation.": "点击每行旁边的三个点“...”进行翻译。",
  "Tatar": "塔塔尔语",
  "Telugu": "泰卢固语",
  "Text Corpus Settings": "语料库设置",
  "Text Reader": "文本阅读器",
  "Text Reader (Annotator)": "文本阅读器（注释器）",
  "Textbooks": "课本",
  "Thai": "泰语",
  "Thailand": "泰国",
  "the next level": "更高的水平",
  "the TV Show “{title}”": "电视节目《{title}》",
  "The word “{word}” seems to only take on one form.": "“{word}”这个词似乎只有一种形式。",
  "There has been an error.": "出现错误。",
  "This {l2} dictionary has <b>{num} words</b>": "此{l2}词典包含<b>{num}个单词</b>",
  "This is a {l2} text reading tool (a.k.a annotator, tokenizer, lemmatizer)": "这是一个 {l2} 文本阅读工具（又称注释器、标记器、词性分析器）",
  "This is a {level} level video.": "这是一个 {level} 级别的视频。",
  "This is a community for people studying or teaching {0} - or just interested in the language. Please post interesting links, language learning advice, or questions about the {0} language. To participate and create new content, visit the community on Reddit.": "这是一个供学习或教学 {0} 或仅对语言感兴趣的人的社区。 请张贴有趣的链接、语言学习建议或有关 {0} 语言的问题。 要参与和创建新内容，请访问 Reddit 上的社区。",
  "This is an interactive map of {numLanguages} languages of the world, including {livingLanguages} living languages, {historicLanguages} historic languages, {extinctLanguages} extinct languages, and {constructedLanguages} constructed languages.": "这是一张包含 {numLanguages} 种世界语言的交互式地图，包括 {livingLanguages} 种现存语言、{historicLanguages} 种历史语言、{extinctLanguages} 种已灭绝语言和 {constructedLanguages} 种人工语言。",
  "This is an interactive map of 7,268 languages of the world, including 6,924 living languages, 105 historic languages, 220 extinct languages, and 5 constructed languages.": "这是一张包含 7,268 种世界语言的交互式地图，其中包括 6,924 种现存语言、105 种历史语言、220 种已灭绝语言和 5 种人工语言。",
  "This is where you can enjoy reading a variety of {l2} books with the help of hover dictionary and the ability to save words.": "在这里，你可以借助光标取词词典阅读各种{l2}书籍。点击任何{l2}单词，将其存入生词本，之后可前往“词典 > 生词本”查看。",
  "This tool will annotate {l2} text with {transliteration} and a popup dictionary.": "此工具可将{l2}文本进行标注，显示{transliteration}，并实现取词功能。",
  "This video does not have closed captions (CC) in {l2}.": "此视频没有{l2}的隐藏式字幕 (CC)。",
  "This will permanently remove your Language Player account. There is no undo.": "这将永久删除您的 Language Player 帐户，一旦删除无法恢复。",
  "This will remove your logged time for {l2}, and remove {l2} from your home screen Dashboard.": "这将删除您记录的{l2}学习记录，并从您的主屏幕仪表板中删除{l2}。",
  "Thriller": "惊悚片",
  "Tibetan": "藏语",
  "Tigrinya": "提格利尼亚语",
  "Time investment": "所需时间",
  "To change or cancel, go to {stripe}.": "更改或取消，请前往{stripe}。",
  "To create new texts, please login.": "要创建新文本，请登录。",
  "To get started, create a new Text.": "开始之前，请先创建一个新的文本。",
  "To sync words across devices, please login.": "要跨设备同步单词，请登录。",
  "To track your learning progress, please login.": "要跟踪您的学习进度，请登录。",
  "Togo": "多哥",
  "Tok Pisin": "托克皮辛语",
  "Tokelau": "托克劳",
  "Tonga": "汤加",
  "Tools for linguists": "语言学工具",
  "Top Phrases in {type}": "{type}中最常见的短语",
  "Topics": "更多分类",
  "Total time from zero to {l2} mastery": "从零基础到精通{l2}的时间投入总数",
  "Trailers": "拖车",
  "Transcript": "文字转录",
  "Transcript Mode": "多行模式",
  "Translate": "翻译",
  "Translate with:": "外部翻译：",
  "Translation": "翻译",
  "Transliteration": "音译",
  "Travel": "旅行",
  "Travel & Events": "旅行与活动",
  "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
  "Tsakonian": "托萨科尼亚语",
  "Tunisia": "突尼斯",
  "Turkey": "土耳其",
  "Turkic": "突厥语系",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
  "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
  "Tutoring Kit": "一对一学习课件",
  "Tuvalu": "图瓦卢",
  "TV Show": "电视节目",
  "TV Show Episode": "电视节目集",
  "TV Shows": "电视节目",
  "Tweets by {handle}": "{handle} 的推文",
  "Twitter:": "推特：",
  "Typically, {l1} speakers need {num} hours from {level} to {goal}.": "通常，母语是{l1}的学习者从 {level} 到 {goal} 需要 {num} 个小时。",
  "U.S. Minor Outlying Islands": "美国小外岛",
  "U.S. Virgin Islands": "美属维尔京群岛",
  "Uganda": "乌干达",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "Ukrainian": "乌克兰语",
  "Ultimate {l2} Grammar Cheatsheet": "{l2}语法速查表",
  "Uncheck All": "全部取消选中",
  "Undergrad student at SFU (Linguistics)": "Simon Fraser University 语言学系",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "United Kingdom": "英国",
  "United States": "美国",
  "United States Law": "美国法律",
  "Upgrade to Pro": "升级到 Pro",
  "Upload original subtitles (.srt)": "上传原始字幕 (.srt)",
  "Upload translation subtitles (.srt)": "上传翻译字幕 (.srt)",
  "Urdu": "乌尔都语",
  "URL of a YouTube video or playlist...": "YouTube视频或播放列表的URL……",
  "Uruguay": "乌拉圭",
  "US Civil War": "美国内战",
  "US$": "美元$",
  "usage patterns": "使用模式",
  "Usage Trends": "词频趋势",
  "Use <code>_</code> underscore to match one character": "使用<code>_</code>下划线匹配一个字符",
  "Use <code>*</code> asterisk to match one or more characters": "使用<code>*</code>星号匹配一个或多个字符",
  "Use IPA": "使用国际音标",
  "Use Sans-Serif": "使用黑体",
  "Use Serif": "使用宋体",
  "Use Simplified": "使用简化版",
  "Use Traditional": "使用传统",
  "Uyghur": "维吾尔语",
  "Uzbek": "乌兹别克语",
  "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
  "Vanuatu": "瓦努阿图",
  "Vatican City": "梵蒂冈城",
  "Venetian": "威尼斯语",
  "Venezuela": "委内瑞拉",
  "verbs before \"{word}\"": "在 \"{word}\" 之前的动词",
  "verbs complemented by \"{word}\"": "以 \"{word}\" 为补语的动词",
  "verbs modified by \"{word}\"": "\"{word}\" 修饰的动词",
  "verbs with \"{word}\" as object": "以 \"{word}\" 为宾语的动词",
  "verbs with \"{word}\" as subject": "以 \"{word}\" 为主语的动词",
  "verbs with particle \"across\" and \"{word}\" as object": "动词 across {word}",
  "verbs with particle \"along\" and \"{word}\" as object": "动词 along {word}",
  "verbs with particle \"apart\" and \"{word}\" as object": "动词 apart {word}",
  "verbs with particle \"around\" and \"{word}\" as object": "动词 around {word}",
  "verbs with particle \"aside\" and \"{word}\" as object": "动词 aside {word}",
  "verbs with particle \"away\" and \"{word}\" as object": "动词 + away {word}",
  "verbs with particle \"down\" and \"{word}\" as object": "动词 + down {word}",
  "verbs with particle \"in\" and \"{word}\" as object": "动词 in {word}",
  "verbs with particle \"off\" and \"{word}\" as object": "动词 + off {word}",
  "verbs with particle \"on\" and \"{word}\" as object": "动词 on {word}",
  "verbs with particle \"open\" and \"{word}\" as object": "动词 open {word}",
  "verbs with particle \"out\" and \"{word}\" as object": "动词 + out {word}",
  "verbs with particle \"over\" and \"{word}\" as object": "动词 + over {word}",
  "verbs with particle \"through\" and \"{word}\" as object": "动词 through {word}",
  "verbs with particle \"unto\" and \"{word}\" as object": "动词 unto {word}",
  "verbs with particle \"up\" and \"{word}\" as object": "动词 + up {word}",
  "verbs with particle \"upon\" and \"{word}\" as object": "动词 upon {word}",
  "verbs with particle \"whole\" and \"{word}\" as object": "动词 whole {word}",
  "Version Information": "版本信息",
  "Video Caption Search Results": "视频字幕搜索结果",
  "Video Count": "视频总数",
  "Video Information": "视频信息",
  "Video Options": "视频选项",
  "VIDEO SOURCE": "视频源",
  "Videoblogging": "视频博客",
  "Videos": "视频",
  "Videos with Subs": "带字幕的视频",
  "Vietnam": "越南",
  "Vietnamese": "越南语",
  "Vocabulary": "词汇",
  "Vocabulary & Syntax": "词汇和句法",
  "Voice": "选择人声",
  "Volapük": "沃拉普克语",
  "VPN": "科学上网",
  "Wallis and Futuna": "瓦利斯和富图纳",
  "Watch History": "观看历史",
  "Watch videos in {l2}": "观看{l2}视频",
  "We could not find any Chinese words with the (traditional) Chinese characters “{text}.”": "我们找不到任何带有（繁体）汉字 “{text}” 的汉语单词。",
  "We could not find any Japanese words with the kanji “{text}.”": "我们找不到任何带有日语汉字 “{text}” 的日语单词。",
  "We could not find any Korean words with the hanja “{text}.”": "我们找不到任何带有韩语汉字 “{text}” 的韩语单词。",
  "We currently do not have any blog articles on {l2}.": "我们目前没有关于{l2}的博客文章。",
  "We don’t know about a subreddit for learning {l2} yet.": "我们还不知道用于学习 {l2} 的 subreddit。",
  "We support 217 languages": "我们支持217种语言",
  "We warmly welcome your contributions. If you would like to submit an article, please contact us. Thank you for your support!": "我们非常欢迎您提供投稿。如果想提交文章，请与我们联系。谢谢您的支持！",
  "We're sending a password reset email which can take up to a minute to arrive. Please check your spam inbox just to make sure.": "我们正在发送一封密码重置电子邮件，可能需要一分钟才能到达。请检查您的垃圾邮件收件箱，以确保。",
  "We're sorry, your payment didn't work this time, please try again.": "很抱歉，您的付款尚未完成，请重试。",
  "Web Reader": "网页阅读器",
  "Web Translators": "翻译器比较",
  "WeChat Pay": "微信支付",
  "Weekly goal: If you log {numHours} a week, you can reach {goal} in {numWeeks} weeks (about {period} ).": "每周目标：如果您每周记录{numHours}，您可以在{numWeeks}周内（约{period}内）达到 {goal}。",
  "Welcome {name}, you now enjoy the benefit of a Pro account across all languages.": "欢迎 {name}，您现在可以享受 Pro 帐户的功能，学习所有语言。",
  "Welcome back": "欢迎再次光临",
  "Welcome back, {name}!": "欢迎{name}回来！",
  "Welsh": "威尔士语",
  "West Frisian": "弗里西语",
  "Western Farsi": "西部波斯语",
  "Western Sahara": "西撒哈拉",
  "Western Yugur": "西域裕固语",
  "wh-words following \"{word}\"": "\"{word}\"后的疑问代词",
  "What do the numbers mean?": "这些数字代表着什么？",
  "What does “{phrase}” mean in other languages?": "“{phrase}”在其他语言里有什么不同的意思？",
  "What is byeonggi (병기, 倂記)?": "什么是并记(병기)?",
  "What is Hán tự?": "什么是越南语汉字?",
  "What is the {l2} language (also known as {otherNames}, ISO639-3 code {isoCode}, glottolog ID {glottologId})? Could you give a few common phrases in the language, along with IPA transcriptions and {l1} translations?": "什么是{l2}这门语言（也称为 {otherNames}、ISO639-3 代码 {isoCode}、glottolog ID {glottologId}）？ 你能提供一些该语言的常用短语，加上国际音标和{l1}翻译吗？",
  "What is your mother tongue (first/native language)?": "你的母语（第一语言）是？",
  "What our users say about us": "用户对我们的评价",
  "What's Popular": "人气内容",
  "What’s New": "最新内容",
  "What’s your level of {l2}?": "您的{l2}水平如何？",
  "Which categories of content interest you?": "您感兴趣的内容类别是什么？",
  "Which language would you like to learn?": "你想学哪门语言？",
  "Wiki": "维基",
  "Wikipedia": "维基百科",
  "Wiktionary": "维基词典",
  "Witchcraft": "巫术",
  "With 600,000 videos in over 200 languages, you will always find something interesting to watch.": "有超过200种语言的60万个视频，您总能找到有趣的内容。",
  "Wolof": "沃洛夫语",
  "Word Books": "单词集",
  "Word forms of “{word}”": "“{word}” 的变形",
  "Word List": "单词表",
  "Word Lists": "单词列表",
  "Words": "单词数",
  "Words by Level": "按级别划分的单词",
  "Words related to “{0}”": "与 “{0}” 相关的单词",
  "Words with this Character": "包含此汉字的单词",
  "World Language Map": "世界语言地图",
  "World War I": "第一次世界大战",
  "Wu": "吴语",
  "Xhosa": "科萨语",
  "Xiang": "湘语",
  "Yakut": "萨哈语",
  "Yandex": "Yandex",
  "YEAR END": "年终",
  "Yemen": "也门",
  "Yiddish": "依地语",
  "Yoruba": "约鲁巴语",
  "You are already Pro!": "你已经是Pro了！",
  "You are not Pro yet.": "您还不是 Pro。",
  "You can also do this with a bookmarklet: (1) drag this {0} bookmarklet to your bookmarks bar; (2) navigate to a YouTube video page, and click on the bookmarklet to directly import that video into Language Player.": "您也可以使用bookmarklet执行此操作：（1）将此{0} bookmarklet拖动到书签栏；（2） 导航到YouTube视频页面，然后单击书签将视频直接导入到Language Player。",
  "You can customize the output in {settings}.": "您可以在 {settings} 中自定义输出样式。",
  "You can do power search for patterns with <b>wild cards</b>": "您可以使用<b>通配符</b>进行高级样式搜索",
  "You can set a different corpus in {0}.": "您可以在{0}中选择其它语料库。",
  "You don't have any books on your bookshelf.": "你的书架上没有任何书。",
  "You don’t have any words saved yet. Save words by tapping on the \"⭐️ SAVE\" button next to it.": "您还没有保存任何字词。 通过点击旁边的“⭐️保存”按钮来保存单词。",
  "You have been logged out.": "您已登出。",
  "You have changed your proficiency level. Would you like to reset your {l2} learning hours to zero?": "您已经改变了您的语言级别。 想将您的{l2}学习时间重置为零吗？",
  "You have lifetime access to Pro.": "您可以终生使用 Pro。",
  "You have not created any playlists for {l2}.": "您还没有创建任何{l2}的播放列表。",
  "You haven't studied any {l2} videos yet.": "您还没有学习过任何{l2}视频。",
  "You've spent {time} in Language Player learning {l2}.": "您已在Language Player中花了{time}学习{l2}。",
  "You’re now Pro!": "你现在是 Pro 了！",
  "Youdao": "有道词典",
  "Your {l2} Words": "你的{l2}单词",
  "Your account is not logged in. Please log in to purchase.": "您的帐户未登录。请登录后购买。",
  "Your browser does not support the video tag.": "您的浏览器不支持视频标签。",
  "Your current level": "您现在的水平",
  "Your email {email} has already been registered, please login.": "您的邮箱 {email} 已经注册过了，请登录。",
  "Your next goal": "您的下一个目标",
  "Your password has been updated, please login.": "您的密码已更新，请登录。",
  "Your Pro has expired on {date}.": "您的 Pro 已于{date}过期。",
  "Your Pro will auto-renew on {date}.": "您的 Pro 将在{date}自动续订。",
  "Your Pro will expire on {date}.": "您的 Pro 将于{date}到期。",
  "YouTube Channel": "油管频道",
  "YouTube Channels": "油管频道",
  "Zambia": "赞比亚",
  "Zero to Hero": "英雄",
  "Zhuang": "壮语",
  "Zimbabwe": "津巴布韦",
  "Zulu": "祖鲁语"
}